{"created_at":"Mon Sep 14 21:29:40 +0000 2015","id":643537118581641216,"id_str":"643537118581641216","text":"RT @Attac_News: Daimler-Chef Dieter Zetsche: #Fl\u00fcchtlingswelle k\u00f6nnte neues #Wirtschaftswunder ausl\u00f6sen http:\/\/t.co\/5E3nz8WCqF #\u00d6konomie","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2602176076,"id_str":"2602176076","name":"Nikolajew","screen_name":"CNikolajew","location":"DE LT EU","url":null,"description":"RT bedeutet nicht immer Zustimmung!","protected":false,"verified":false,"followers_count":133,"friends_count":279,"listed_count":46,"favourites_count":2991,"statuses_count":9420,"created_at":"Wed Jun 11 21:30:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642078928484573184\/2V-dm9iv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642078928484573184\/2V-dm9iv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2602176076\/1423352921","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 21:10:29 +0000 2015","id":643532293433372673,"id_str":"643532293433372673","text":"Daimler-Chef Dieter Zetsche: #Fl\u00fcchtlingswelle k\u00f6nnte neues #Wirtschaftswunder ausl\u00f6sen http:\/\/t.co\/5E3nz8WCqF #\u00d6konomie","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74152181,"id_str":"74152181","name":"Attac engagiert","screen_name":"Attac_News","location":"Deutschland - GERMANY","url":"http:\/\/www.alternativgipfel.org\/","description":"Twitter f\u00fcr Attac-Themen [OFFIZIELLER \u21d2 @AttacD]: EU, Sozialabbau, #Armut, Hartz IV, \u00f6kosoziales, mehr @attac_friends @attac_europe .. #hdn2408","protected":false,"verified":false,"followers_count":8182,"friends_count":2560,"listed_count":416,"favourites_count":2586,"statuses_count":17494,"created_at":"Mon Sep 14 13:10:54 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F28620","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A74527","profile_sidebar_border_color":"A94359","profile_sidebar_fill_color":"DDE3C9","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510395907003539457\/OgoROEx-_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510395907003539457\/OgoROEx-_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74152181\/1433230145","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlingswelle","indices":[29,46]},{"text":"Wirtschaftswunder","indices":[60,78]},{"text":"\u00d6konomie","indices":[111,120]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5E3nz8WCqF","expanded_url":"http:\/\/www.tagesspiegel.de\/politik\/newsblog-fluechtlinge-daimler-chef-zetsche-haelt-neues-wirtschaftswunder-fuer-moeglich\/12316022.html","display_url":"tagesspiegel.de\/politik\/newsbl\u2026","indices":[88,110]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlingswelle","indices":[45,62]},{"text":"Wirtschaftswunder","indices":[76,94]},{"text":"\u00d6konomie","indices":[127,136]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5E3nz8WCqF","expanded_url":"http:\/\/www.tagesspiegel.de\/politik\/newsblog-fluechtlinge-daimler-chef-zetsche-haelt-neues-wirtschaftswunder-fuer-moeglich\/12316022.html","display_url":"tagesspiegel.de\/politik\/newsbl\u2026","indices":[104,126]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Attac_News","name":"Attac engagiert","id":74152181,"id_str":"74152181","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266180068"}
