{"created_at":"Mon Sep 14 21:27:32 +0000 2015","id":643536582042066944,"id_str":"643536582042066944","text":"RT @TomMayerEuropa: f\u00fcr \u00d6sterreich k\u00f6nnte das Sternstunde als europ\u00e4ischer Partner werden, als Schl\u00fcsselland der EU: offen bleiben, Fl\u00fcchtl\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":226678973,"id_str":"226678973","name":"Andreas Riess","screen_name":"riessotto","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":143,"listed_count":0,"favourites_count":21,"statuses_count":419,"created_at":"Tue Dec 14 19:58:58 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_3_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 18:07:51 +0000 2015","id":643486331495124992,"id_str":"643486331495124992","text":"f\u00fcr \u00d6sterreich k\u00f6nnte das Sternstunde als europ\u00e4ischer Partner werden, als Schl\u00fcsselland der EU: offen bleiben, Fl\u00fcchtlinge nicht abweisen!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":547173846,"id_str":"547173846","name":"Thomas Mayer","screen_name":"TomMayerEuropa","location":"Bruxelles","url":"http:\/\/derStandard.at\/Europablog","description":"Gr\u00fcndungsmitglied von Der Standard, langj\u00e4hr. Leitender Redakteur Europa + Nato, dzt auf Urlaub, Arbeit an einem Europabuchprojekt, zwitschere hier privat","protected":false,"verified":true,"followers_count":8936,"friends_count":688,"listed_count":360,"favourites_count":5015,"statuses_count":32681,"created_at":"Fri Apr 06 20:36:32 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Vienna","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A8A8A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2093006049\/twitterfoto2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2093006049\/twitterfoto2_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TomMayerEuropa","name":"Thomas Mayer","id":547173846,"id_str":"547173846","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266052147"}
