{"created_at":"Thu Sep 17 17:53:06 +0000 2015","id":644569781488652288,"id_str":"644569781488652288","text":"RT @zeitonline_pol: 61 Brandanschl\u00e4ge auf Fl\u00fcchtlingsheime gab es dieses Jahr, nur zehn wurden aufgekl\u00e4rt. (nd) #Fl\u00fcchtlinge http:\/\/t.co\/UF\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1216577796,"id_str":"1216577796","name":"blackflag","screen_name":"69blackflag69","location":"Plagwitz","url":null,"description":"FCK... **** HEP **** Forza SGE&BSGChemie **** #konservativerExtremismus **** ein Leben ohne die CDU ist m\u00f6glich ****","protected":false,"verified":false,"followers_count":95,"friends_count":212,"listed_count":14,"favourites_count":2557,"statuses_count":5229,"created_at":"Sun Feb 24 21:21:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000826479600\/c0172f0c992b4dfc613efb3bf1589296_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000826479600\/c0172f0c992b4dfc613efb3bf1589296_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 17 16:42:06 +0000 2015","id":644551915599171584,"id_str":"644551915599171584","text":"61 Brandanschl\u00e4ge auf Fl\u00fcchtlingsheime gab es dieses Jahr, nur zehn wurden aufgekl\u00e4rt. (nd) #Fl\u00fcchtlinge http:\/\/t.co\/UFARFPIqR9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.zeit.de\" rel=\"nofollow\"\u003eZEITonline\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":37930051,"id_str":"37930051","name":"ZEIT ONLINE Politik","screen_name":"zeitonline_pol","location":"Berlin","url":"http:\/\/www.zeit.de\/politik\/index","description":"ZEIT ONLINE Politik: M. Horeld (mh), S. Richter (sr), M. Schlieben (ms), L. Caspari (lc), C. Luther (lu), L. Greven (lg), L. Jacobsen (lj)","protected":false,"verified":true,"followers_count":53457,"friends_count":64,"listed_count":1325,"favourites_count":18,"statuses_count":6457,"created_at":"Tue May 05 14:08:01 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F0EEEC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378748905\/twitter-bg7.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378748905\/twitter-bg7.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B91109","profile_sidebar_border_color":"ACADAB","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601654637209456640\/hlfiOKUs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601654637209456640\/hlfiOKUs_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[92,104]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UFARFPIqR9","expanded_url":"http:\/\/www.zeit.de\/gesellschaft\/zeitgeschehen\/2015-09\/fremdenfeindlichkeit-brandanschlaege-asylbewerber-aufklaerung","display_url":"zeit.de\/gesellschaft\/z\u2026","indices":[105,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[112,124]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UFARFPIqR9","expanded_url":"http:\/\/www.zeit.de\/gesellschaft\/zeitgeschehen\/2015-09\/fremdenfeindlichkeit-brandanschlaege-asylbewerber-aufklaerung","display_url":"zeit.de\/gesellschaft\/z\u2026","indices":[125,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"zeitonline_pol","name":"ZEIT ONLINE Politik","id":37930051,"id_str":"37930051","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442512386091"}
