{"created_at":"Mon Sep 14 21:33:18 +0000 2015","id":643538036291207170,"id_str":"643538036291207170","text":"RT @UliBeudgen: RT @WDR: Fl\u00fcchtlingsinitiativen in NRW und Hinweise f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge: Hier unser \u00dcberblick im Netz http:\/\/t.co\/dQ8DyH3P3G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":171213946,"id_str":"171213946","name":"Liane","screen_name":"Liane13","location":"","url":"http:\/\/www.stuttgarter-tagblatt.de","description":"Die Erde k\u00f6nnte ein Paradies f\u00fcr die Menschen sein, wenn sie f\u00e4hig w\u00e4ren, in Frieden u.Respekt miteinander u.mit der Natur zu leben.","protected":false,"verified":false,"followers_count":403,"friends_count":326,"listed_count":57,"favourites_count":1911,"statuses_count":32278,"created_at":"Mon Jul 26 20:54:48 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444788938801033216\/ss_q4wDr_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444788938801033216\/ss_q4wDr_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/171213946\/1423865036","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 21:26:52 +0000 2015","id":643536416375447552,"id_str":"643536416375447552","text":"RT @WDR: Fl\u00fcchtlingsinitiativen in NRW und Hinweise f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge: Hier unser \u00dcberblick im Netz http:\/\/t.co\/dQ8DyH3P3G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eEchofon\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16416323,"id_str":"16416323","name":"Ulrike Beudgen","screen_name":"UliBeudgen","location":"Holzminden","url":"http:\/\/gemeinsam-lernen-in-holzminden.blogspot.com","description":"Ein kleiner Blog in einer kleinen Stadt. Ich m\u00f6chte, dass Kinder gemeinsam in eine Schule gehen. Gibts noch andere? http:\/\/www.rebelmouse.com\/UliBeudgen","protected":false,"verified":false,"followers_count":2309,"friends_count":2532,"listed_count":183,"favourites_count":7828,"statuses_count":103919,"created_at":"Tue Sep 23 06:43:45 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477038271827304448\/-poSURXA_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477038271827304448\/-poSURXA_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dQ8DyH3P3G","expanded_url":"http:\/\/www1.wdr.de\/themen\/politik\/fluechtlinge\/fuer-fluechtlinge-und-helfer100.html","display_url":"www1.wdr.de\/themen\/politik\u2026","indices":[98,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WDR","name":"WDR","id":19609062,"id_str":"19609062","indices":[3,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dQ8DyH3P3G","expanded_url":"http:\/\/www1.wdr.de\/themen\/politik\/fluechtlinge\/fuer-fluechtlinge-und-helfer100.html","display_url":"www1.wdr.de\/themen\/politik\u2026","indices":[114,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UliBeudgen","name":"Ulrike Beudgen","id":16416323,"id_str":"16416323","indices":[3,14]},{"screen_name":"WDR","name":"WDR","id":19609062,"id_str":"19609062","indices":[19,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266398867"}
