{"created_at":"Mon Sep 14 21:44:24 +0000 2015","id":643540827453673472,"id_str":"643540827453673472","text":"RT @peter_simone: Wer unter dem Vorwand steigender Fl\u00fcchtlingszahlen Errungenschaften wie die Reisefreiheit einschr\u00e4nkt,spaltet Europa http\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16615109,"id_str":"16615109","name":"LAG Demokratie NRW","screen_name":"lagdemokratie","location":"NRW","url":"http:\/\/www.lag-demokratie.de","description":"Stark f\u00fcr Demokratie und B\u00fcrgerrechte: Die Landesarbeitsgemeinschaft Demokratie & Recht von B\u00fcndnis 90\/DIE GR\u00dcNEN in NRW. Mit Dir wird's was!","protected":false,"verified":false,"followers_count":872,"friends_count":445,"listed_count":50,"favourites_count":88,"statuses_count":6320,"created_at":"Mon Oct 06 15:34:51 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D7F7C6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/267465572\/Gruene_Twitter-Background.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/267465572\/Gruene_Twitter-Background.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"25B320","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"E8E3E3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171404783\/sonnenblume_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171404783\/sonnenblume_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16615109\/1347993666","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 20:54:21 +0000 2015","id":643528232315285508,"id_str":"643528232315285508","text":"Wer unter dem Vorwand steigender Fl\u00fcchtlingszahlen Errungenschaften wie die Reisefreiheit einschr\u00e4nkt,spaltet Europa http:\/\/t.co\/8Mn9skvdaW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":631175576,"id_str":"631175576","name":"Simone Peter","screen_name":"peter_simone","location":"","url":"http:\/\/www.Simone-Peter.eu","description":"Bundesvorsitzende von B\u00fcndnis90\/Die Gr\u00fcnen                           \n'Nichts ist m\u00e4chtiger als eine Idee, deren Zeit gekommen ist.' (Victor Hugo)","protected":false,"verified":true,"followers_count":6872,"friends_count":759,"listed_count":173,"favourites_count":2547,"statuses_count":5624,"created_at":"Mon Jul 09 15:20:33 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"5CAD34","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/450002618018844673\/rs_yIk0T.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/450002618018844673\/rs_yIk0T.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"59AB38","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/596051775838396416\/fYNtg-ks_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/596051775838396416\/fYNtg-ks_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/631175576\/1441487527","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8Mn9skvdaW","expanded_url":"http:\/\/www.svz.de\/nachrichten\/deutschland-welt\/politik\/deutschland-zieht-die-notbremse-id10705691.html","display_url":"svz.de\/nachrichten\/de\u2026","indices":[117,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8Mn9skvdaW","expanded_url":"http:\/\/www.svz.de\/nachrichten\/deutschland-welt\/politik\/deutschland-zieht-die-notbremse-id10705691.html","display_url":"svz.de\/nachrichten\/de\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"peter_simone","name":"Simone Peter","id":631175576,"id_str":"631175576","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442267064332"}
