{"created_at":"Mon Sep 14 21:29:24 +0000 2015","id":643537052315840520,"id_str":"643537052315840520","text":"Bundesverfassungsgericht erkl\u00e4rt Regierung f\u00fcr verfassungswidrig und \u00fcbernimmt selbst http:\/\/t.co\/s18lF3qKR9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":229785547,"id_str":"229785547","name":"Claus-Dieter Stille","screen_name":"Asansoer35","location":"Dortmund","url":"http:\/\/www.freitag.de\/autoren\/asansoerpress35","description":"Geboren in H\u00e4ndels Geburtsstadt 1956. Gebildet in der Lessing-Schule dortselbst. Beruf Elektriker. Beleuchter seit 1978. B\u00fcrgerjournalist","protected":false,"verified":false,"followers_count":781,"friends_count":1995,"listed_count":39,"favourites_count":2093,"statuses_count":37805,"created_at":"Thu Dec 23 09:38:27 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200701861\/Bild_005_2__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200701861\/Bild_005_2__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/229785547\/1400516533","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s18lF3qKR9","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/4zlhjeesH","display_url":"fb.me\/4zlhjeesH","indices":[86,108]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266164269"}
