{"created_at":"Sat Sep 12 19:56:00 +0000 2015","id":642788772262846464,"id_str":"642788772262846464","text":"RT @FAZ_Top: #Fl\u00fcchtlingsansturm in #M\u00fcnchen: Beh\u00f6rden pr\u00fcfen Notunterbringung in Olympiahalle http:\/\/t.co\/LTcfVDRamj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows Phone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2353863151,"id_str":"2353863151","name":"Derr Saggse Ingo","screen_name":"Dialektgefahr","location":"M\u00fcnchen","url":null,"description":"#Freundlichkeit ist ein Bumerang, sie kommt zur\u00fcck. #Dialekte sind Identit\u00e4t. #Liberale #Liberals #Deluxemusic Fan","protected":false,"verified":false,"followers_count":30,"friends_count":319,"listed_count":4,"favourites_count":500,"statuses_count":592,"created_at":"Thu Feb 20 22:29:07 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/593422230169739264\/5FX3ywDp_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/593422230169739264\/5FX3ywDp_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2353863151\/1434140240","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 12 19:24:21 +0000 2015","id":642780808542056448,"id_str":"642780808542056448","text":"#Fl\u00fcchtlingsansturm in #M\u00fcnchen: Beh\u00f6rden pr\u00fcfen Notunterbringung in Olympiahalle http:\/\/t.co\/LTcfVDRamj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.faz.net\" rel=\"nofollow\"\u003eFAZ.NET\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2962175596,"id_str":"2962175596","name":"FAZ Topthemen","screen_name":"FAZ_Top","location":"Frankfurt am Main","url":"http:\/\/www.faz.net","description":"Die Topthemen auf http:\/\/FAZ.NET.  Redaktionell ausgew\u00e4hlte Nachrichten erhalten Sie unter @faznet. Impressum: http:\/\/www.faz.net\/impressum","protected":false,"verified":false,"followers_count":307,"friends_count":15,"listed_count":37,"favourites_count":0,"statuses_count":7096,"created_at":"Mon Jan 05 14:36:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C60000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552112194075107328\/gS44bo7h_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552112194075107328\/gS44bo7h_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2962175596\/1420469214","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlingsansturm","indices":[0,19]},{"text":"M\u00fcnchen","indices":[23,31]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LTcfVDRamj","expanded_url":"http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/politik\/fluechtlingskrise\/fluechtlingsansturm-in-muenchen-behoerden-pruefen-notunterbringung-in-olympiahalle-13800066.html","display_url":"faz.net\/aktuell\/politi\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlingsansturm","indices":[13,32]},{"text":"M\u00fcnchen","indices":[36,44]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LTcfVDRamj","expanded_url":"http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/politik\/fluechtlingskrise\/fluechtlingsansturm-in-muenchen-behoerden-pruefen-notunterbringung-in-olympiahalle-13800066.html","display_url":"faz.net\/aktuell\/politi\u2026","indices":[95,117]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FAZ_Top","name":"FAZ Topthemen","id":2962175596,"id_str":"2962175596","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442087760402"}
