{"created_at":"Mon Sep 14 21:42:47 +0000 2015","id":643540419494739971,"id_str":"643540419494739971","text":"@RegSprecher Stadt Schwerte plant, #Fl\u00fcchtlinge in alten SS-Baracken des KZ-Au\u00dfenlagers Buchenwald unterzubringen! http:\/\/t.co\/jyXz9fU7IK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":643539806224519170,"in_reply_to_status_id_str":"643539806224519170","in_reply_to_user_id":57383789,"in_reply_to_user_id_str":"57383789","in_reply_to_screen_name":"Ay_Lin83","user":{"id":57383789,"id_str":"57383789","name":"\u264c\ufe0fAylin Murathano\u011flu","screen_name":"Ay_Lin83","location":"Alhamdulillah I\u2764\ufe0fAllah","url":null,"description":"\u015eem'ki c\u00e2n\u0131n i\u00e7re r\u00fb\u015fen olur. Pertev-i tal'at\u0131nda r\u00fb\u015fen olur. (\u0130\u00e7inde g\u00fczel bir \u015fey gizleyenin y\u00fcz\u00fcnde bunun belirtisi g\u00f6r\u00fcl\u00fcr)","protected":false,"verified":false,"followers_count":15525,"friends_count":553,"listed_count":75,"favourites_count":33536,"statuses_count":76935,"created_at":"Thu Jul 16 17:03:31 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/623591074561413120\/cg0fNiTc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/623591074561413120\/cg0fNiTc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/57383789\/1441732121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[35,47]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RegSprecher","name":"Steffen Seibert","id":234343491,"id_str":"234343491","indices":[0,12]}],"symbols":[],"media":[{"id":643540406593028096,"id_str":"643540406593028096","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CO5QlxWWgAAWgOX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CO5QlxWWgAAWgOX.jpg","url":"http:\/\/t.co\/jyXz9fU7IK","display_url":"pic.twitter.com\/jyXz9fU7IK","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Ay_Lin83\/status\/643540419494739971\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":598,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":398,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":643540406593028096,"id_str":"643540406593028096","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CO5QlxWWgAAWgOX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CO5QlxWWgAAWgOX.jpg","url":"http:\/\/t.co\/jyXz9fU7IK","display_url":"pic.twitter.com\/jyXz9fU7IK","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Ay_Lin83\/status\/643540419494739971\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":598,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":398,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266967067"}
