{"created_at":"Thu Sep 17 17:55:26 +0000 2015","id":644570370645827585,"id_str":"644570370645827585","text":"RT @SZ: #EU-Ratspr\u00e4sident Tusk l\u00e4dt n\u00e4chste Woche zum Gipfel. \u00dcber die Verteilungsquote f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge will er nicht reden http:\/\/t.co\/Gw\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2758476708,"id_str":"2758476708","name":"Ewa Michalska","screen_name":"mich_ewa","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":226,"friends_count":485,"listed_count":4,"favourites_count":66047,"statuses_count":9711,"created_at":"Sat Aug 23 11:21:20 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591595809914941440\/mSGZlaiH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591595809914941440\/mSGZlaiH_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 17 16:57:56 +0000 2015","id":644555900930379777,"id_str":"644555900930379777","text":"#EU-Ratspr\u00e4sident Tusk l\u00e4dt n\u00e4chste Woche zum Gipfel. \u00dcber die Verteilungsquote f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge will er nicht reden http:\/\/t.co\/GwOyyZJVqt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.sueddeutsche.de\" rel=\"nofollow\"\u003eSZ Autotweed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":114508061,"id_str":"114508061","name":"S\u00fcddeutsche Zeitung","screen_name":"SZ","location":"M\u00fcnchen, Deutschland","url":"http:\/\/sz.de","description":"Der offizielle Twitter-Account der S\u00fcddeutschen Zeitung. Alle Redakteure und Kan\u00e4le: http:\/\/sz.de\/twitterdetails \u00b7 Impressum: http:\/\/sz.de\/impressum","protected":false,"verified":true,"followers_count":556191,"friends_count":360,"listed_count":3822,"favourites_count":198,"statuses_count":60153,"created_at":"Mon Feb 15 17:10:14 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"333333","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473829516725325825\/-F6YQgfj_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473829516725325825\/-F6YQgfj_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/114508061\/1427981303","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EU","indices":[0,3]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[84,96]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GwOyyZJVqt","expanded_url":"http:\/\/sz.de\/1.2652213","display_url":"sz.de\/1.2652213","indices":[117,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EU","indices":[8,11]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[92,104]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GwOyyZJVqt","expanded_url":"http:\/\/sz.de\/1.2652213","display_url":"sz.de\/1.2652213","indices":[125,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SZ","name":"S\u00fcddeutsche Zeitung","id":114508061,"id_str":"114508061","indices":[3,6]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442512526557"}
