{"created_at":"Mon Sep 14 21:33:19 +0000 2015","id":643538036874170369,"id_str":"643538036874170369","text":"RT @RegierungBW: Willkommen! Ein neues Handbuch gibt praktische Tipps f\u00fcr die ehrenamtliche Fl\u00fcchtlingshilfe in #BaW\u00fc #Fl\u00fcchtlinge https:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2474312910,"id_str":"2474312910","name":"Philipp Kurowski","screen_name":"PhiKuro","location":"K\u00fcste","url":"http:\/\/philippikablog.wordpress.com\/","description":"Besserwisser.","protected":false,"verified":false,"followers_count":208,"friends_count":285,"listed_count":20,"favourites_count":2316,"statuses_count":5370,"created_at":"Fri May 02 17:24:21 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484584006164303876\/Vqf3AwU-_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484584006164303876\/Vqf3AwU-_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2474312910\/1437235674","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 11 12:03:44 +0000 2015","id":642307534259404800,"id_str":"642307534259404800","text":"Willkommen! Ein neues Handbuch gibt praktische Tipps f\u00fcr die ehrenamtliche Fl\u00fcchtlingshilfe in #BaW\u00fc #Fl\u00fcchtlinge https:\/\/t.co\/eiOzbS0o6x","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":296426654,"id_str":"296426654","name":"Landesregierung BW","screen_name":"RegierungBW","location":"Baden-W\u00fcrttemberg","url":"http:\/\/www.Baden-Wuerttemberg.de","description":"Offizieller Twitter-Account der Landesregierung Baden-W\u00fcrttemberg. Hier twittert die Online-Redaktion des Staatsministeriums.","protected":false,"verified":true,"followers_count":15984,"friends_count":840,"listed_count":312,"favourites_count":64,"statuses_count":6618,"created_at":"Tue May 10 18:54:36 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/831619547\/aaf699755a01e8d9c8df2a29b2acfa44.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/831619547\/aaf699755a01e8d9c8df2a29b2acfa44.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91650D","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E3E7D8","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458862564311445504\/2bmF72EM_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458862564311445504\/2bmF72EM_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/296426654\/1423240883","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"BaW\u00fc","indices":[95,100]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[101,113]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eiOzbS0o6x","expanded_url":"https:\/\/www.baden-wuerttemberg.de\/index.php?id=205&no_cache=1&tx_rsmpress_detail[message]=75121","display_url":"baden-wuerttemberg.de\/index.php?id=2\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BaW\u00fc","indices":[112,117]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[118,130]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eiOzbS0o6x","expanded_url":"https:\/\/www.baden-wuerttemberg.de\/index.php?id=205&no_cache=1&tx_rsmpress_detail[message]=75121","display_url":"baden-wuerttemberg.de\/index.php?id=2\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RegierungBW","name":"Landesregierung BW","id":296426654,"id_str":"296426654","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266399006"}
