{"created_at":"Wed Sep 16 20:17:37 +0000 2015","id":644243765725675520,"id_str":"644243765725675520","text":"RT @ORFBreakingNews: #Kroatien und #Slowenien erw\u00e4gen #Korridor f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge Richtung \u00d6sterreich und Deutschland.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":294905237,"id_str":"294905237","name":"Fotios Amanatides","screen_name":"DosOz42","location":"","url":null,"description":"Liberalismus ist keine Beliebigkeit, sondern die Selbstverpflichtung zu einem permanenten Abw\u00e4gen. Politikwissenschaftler @Unicologne","protected":false,"verified":false,"followers_count":2928,"friends_count":388,"listed_count":242,"favourites_count":3273,"statuses_count":1902,"created_at":"Sun May 08 00:43:25 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550418294231273473\/jfA3pOoK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550418294231273473\/jfA3pOoK_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/294905237\/1437944932","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 16 11:32:55 +0000 2015","id":644111717379780608,"id_str":"644111717379780608","text":"#Kroatien und #Slowenien erw\u00e4gen #Korridor f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge Richtung \u00d6sterreich und Deutschland.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1512645733,"id_str":"1512645733","name":"ORF Breaking News","screen_name":"ORFBreakingNews","location":"","url":"http:\/\/orf.at","description":"Der offizielle Nachrichten-Feed des ORF.","protected":false,"verified":false,"followers_count":11325,"friends_count":1,"listed_count":240,"favourites_count":4,"statuses_count":1899,"created_at":"Thu Jun 13 06:59:44 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Vienna","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000036811006\/11bb7698074e5883364eb05aed5ddd73.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000036811006\/11bb7698074e5883364eb05aed5ddd73.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000207641699\/319680f73fea8fd937705a91d05d0ddd_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000207641699\/319680f73fea8fd937705a91d05d0ddd_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1512645733\/1375094078","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":40,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"Kroatien","indices":[0,9]},{"text":"Slowenien","indices":[14,24]},{"text":"Korridor","indices":[33,42]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[47,59]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Kroatien","indices":[21,30]},{"text":"Slowenien","indices":[35,45]},{"text":"Korridor","indices":[54,63]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[68,80]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ORFBreakingNews","name":"ORF Breaking News","id":1512645733,"id_str":"1512645733","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442434657876"}
