{"created_at":"Tue Sep 15 16:09:26 +0000 2015","id":643818918101000193,"id_str":"643818918101000193","text":"Ich finde, eine gute Position der Schweiz und ihrer Bundespr\u00e4sidentin Simonetta Sommaruga!  http:\/\/t.co\/ENCiz5IuQF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":415839160,"id_str":"415839160","name":"B\u00fcchsen\u00f6ffner","screen_name":"Buechsenoeffner","location":"Hamburg - unsere Perle","url":null,"description":"Katzenvati, Kaffeebr\u00fcher, sozialliberal, neugierig, Musiker, fr\u00fcher mal schwer depressiv, H4, Flaschensammler, 91 Kg, Tr\u00e4umer & echt nett","protected":false,"verified":false,"followers_count":79,"friends_count":33,"listed_count":4,"favourites_count":680,"statuses_count":4823,"created_at":"Fri Nov 18 21:56:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447472702723342336\/vpVEZHkc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447472702723342336\/vpVEZHkc_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ENCiz5IuQF","expanded_url":"http:\/\/www.suedostschweiz.ch\/politik\/2015-09-15\/sommaruga-kritisiert-versaumnisse-der-eu","display_url":"suedostschweiz.ch\/politik\/2015-0\u2026","indices":[92,114]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333366309"}
