{"created_at":"Mon Sep 14 21:41:51 +0000 2015","id":643540187428089858,"id_str":"643540187428089858","text":"ein ausgezeichneter Kommentar zu Merkel, Deutschland und die Fl\u00fcchtlinge http:\/\/t.co\/3NiBg0weJP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":400844248,"id_str":"400844248","name":"J\u00fcrg Walter Meyer","screen_name":"RhoenblickJrgMr","location":"Deutschland\/Schweiz","url":"http:\/\/www.rhoenblick.ch","description":"Liberal; neuem aufgeschlossen, doch nicht \u00e0 tout prix Bew\u00e4hrtes Neuem opfernd. Lebe in Deutschland, f\u00fchle mich wohl. Bin froh durch Abstammung Schweizer zu sein","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":216,"listed_count":2,"favourites_count":0,"statuses_count":3504,"created_at":"Sat Oct 29 17:17:22 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1683434364\/schweizklein_107_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1683434364\/schweizklein_107_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/400844248\/1361713979","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3NiBg0weJP","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2aqtlLs6y","display_url":"fb.me\/2aqtlLs6y","indices":[73,95]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266911738"}
