{"created_at":"Tue Sep 15 16:17:22 +0000 2015","id":643820914468069376,"id_str":"643820914468069376","text":"RT @ksta_news: \"Dann ist das nicht mein Land\": Kanzlerin Merkel findet klare Worte f\u00fcr die Kritiker aus der CSU. #fl\u00fcchtlinge http:\/\/t.co\/1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18601832,"id_str":"18601832","name":"matzd","screen_name":"matzd","location":"Sch\u00e4\u00e4l Sick","url":null,"description":"Wieder K\u00f6lner.","protected":false,"verified":false,"followers_count":35,"friends_count":120,"listed_count":2,"favourites_count":584,"statuses_count":2809,"created_at":"Sun Jan 04 13:32:47 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/593320501277302785\/1mozPKzZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/593320501277302785\/1mozPKzZ_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 16:01:01 +0000 2015","id":643816799209947136,"id_str":"643816799209947136","text":"\"Dann ist das nicht mein Land\": Kanzlerin Merkel findet klare Worte f\u00fcr die Kritiker aus der CSU. #fl\u00fcchtlinge http:\/\/t.co\/1tuNOe1yKO (mer)","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23439376,"id_str":"23439376","name":"ksta.de","screen_name":"ksta_news","location":"K\u00f6ln","url":"http:\/\/www.ksta.de","description":"Hier twittert die Online-Redaktion des K\u00f6lner Stadt-Anzeiger. Wer wir sind: http:\/\/www.ksta.de\/kuerzel | Impressum: http:\/\/bit.ly\/13fZCih","protected":false,"verified":true,"followers_count":26296,"friends_count":2192,"listed_count":463,"favourites_count":919,"statuses_count":26220,"created_at":"Mon Mar 09 14:15:26 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Bern","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/850488506\/a29754efbf532e23d2b5d6c2dd05fae8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/850488506\/a29754efbf532e23d2b5d6c2dd05fae8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323790201\/ctdn7vtih30fwf5dcx8z_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323790201\/ctdn7vtih30fwf5dcx8z_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23439376\/1396967041","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"fl\u00fcchtlinge","indices":[98,110]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1tuNOe1yKO","expanded_url":"http:\/\/www.ksta.de\/politik\/newsticker-sote-fluechtlinge-150915,15187246,31813040.html","display_url":"ksta.de\/politik\/newsti\u2026","indices":[111,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"fl\u00fcchtlinge","indices":[113,125]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1tuNOe1yKO","expanded_url":"http:\/\/www.ksta.de\/politik\/newsticker-sote-fluechtlinge-150915,15187246,31813040.html","display_url":"ksta.de\/politik\/newsti\u2026","indices":[126,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ksta_news","name":"ksta.de","id":23439376,"id_str":"23439376","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333842280"}
