{"created_at":"Sat Sep 12 19:55:13 +0000 2015","id":642788575738744832,"id_str":"642788575738744832","text":"Ich bin f\u00fcr eine Isomatten- und Bettensteuer bzw gleich eine saftige #RefugeesWelcome-Abgabe f\u00fcr Verm\u00f6gende http:\/\/t.co\/sFZXay3cWH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eEchofon\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":197732726,"id_str":"197732726","name":"Ingo St\u00fctzle","screen_name":"istuetzle","location":"Berlin","url":"http:\/\/stuetzle.cc\/blog","description":"Redaktion @Ztschr_Prokla und @analysekritik | \u00bbCe qu'il y a de certain c'est que moi, je ne suis pas Marxiste.\u00ab","protected":false,"verified":false,"followers_count":2185,"friends_count":840,"listed_count":106,"favourites_count":6268,"statuses_count":27233,"created_at":"Sat Oct 02 09:03:58 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469421168118624256\/mr1-lOAn_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469421168118624256\/mr1-lOAn_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/197732726\/1396353378","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":642771029450993665,"quoted_status_id_str":"642771029450993665","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 12 18:45:30 +0000 2015","id":642771029450993665,"id_str":"642771029450993665","text":"Infopoint #munchenhilft ben\u00f6tigen 800 Isomatten und Decken anstatt Betten f\u00fcr #fl\u00fcchtlinge","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2810902381,"id_str":"2810902381","name":"Polizei M\u00fcnchen","screen_name":"PolizeiMuenchen","location":"M\u00fcnchen","url":"http:\/\/www.polizei.bayern.de\/muenchen","description":"keine Anzeigenaufnahme, keine Einsatzannahme, kein 24\/7 Monitoring, in Notf\u00e4llen bitte die 110 w\u00e4hlen","protected":false,"verified":true,"followers_count":12059,"friends_count":49,"listed_count":148,"favourites_count":196,"statuses_count":1142,"created_at":"Mon Sep 15 07:36:34 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511419548788985856\/V9U2KfZL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511419548788985856\/V9U2KfZL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2810902381\/1410773143","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"munchenhilft","indices":[10,23]},{"text":"fl\u00fcchtlinge","indices":[78,90]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RefugeesWelcome","indices":[69,85]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sFZXay3cWH","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PolizeiMuenchen\/status\/642779630299168768","display_url":"twitter.com\/PolizeiMuenche\u2026","indices":[108,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442087713547"}
