{"created_at":"Tue Sep 15 16:11:49 +0000 2015","id":643819518792499201,"id_str":"643819518792499201","text":"RT @broeselbub: Stellt Euch vor, 3 Jahre Haft h\u00e4tte es wegen illegalen Grenz\u00fcbertrittes in #Ungarn bereits 1989 gegeben. #Fl\u00fcchtlinge","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43736987,"id_str":"43736987","name":"django","screen_name":"cherubimu","location":"Hamburg","url":"http:\/\/cherubimu.wordpress.com\/","description":"Landesverr\u00e4terVersteher","protected":false,"verified":false,"followers_count":2161,"friends_count":624,"listed_count":142,"favourites_count":3678,"statuses_count":114683,"created_at":"Sun May 31 19:12:35 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/630675955007270912\/iceoiWn7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/630675955007270912\/iceoiWn7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 10:14:46 +0000 2015","id":643729664616366081,"id_str":"643729664616366081","text":"Stellt Euch vor, 3 Jahre Haft h\u00e4tte es wegen illegalen Grenz\u00fcbertrittes in #Ungarn bereits 1989 gegeben. #Fl\u00fcchtlinge","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15371352,"id_str":"15371352","name":"Br\u00f6selbub","screen_name":"broeselbub","location":"","url":"http:\/\/broeselbub.wordpress.com","description":"Alles, was mich bewegt, treibt mich an. Politisch einseitig. Ironist. #f95 im Herzen. TV Junkie. Wer's nicht mag, Pech gehabt. Dislike: #fcb","protected":false,"verified":false,"followers_count":873,"friends_count":805,"listed_count":46,"favourites_count":7991,"statuses_count":26265,"created_at":"Wed Jul 09 22:45:03 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/2719008\/PIA09228.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/2719008\/PIA09228.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"87BC44","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/56420518\/Foto_9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/56420518\/Foto_9_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ungarn","indices":[75,82]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[105,117]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ungarn","indices":[91,98]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[121,133]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"broeselbub","name":"Br\u00f6selbub","id":15371352,"id_str":"15371352","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333509525"}
