{"created_at":"Mon Sep 14 21:43:33 +0000 2015","id":643540614194286592,"id_str":"643540614194286592","text":"Liveticker - Fl\u00fcchtlinge in Deutschland: Orban begr\u00fc\u00dft deutsche Grenzkontrollen - N24.de http:\/\/t.co\/rySdfqyn4W","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":455009713,"id_str":"455009713","name":"Ludwina Madlener","screen_name":"LudwinaMadlener","location":"Deutschland ","url":"http:\/\/facebook.com\/ludwina.madlener","description":"Ich bin Schmuckdesignerin und Autorin. Schreibe Kinderb\u00fccher, Romane, Krimis und Treatments f\u00fcr Drehb\u00fccher.","protected":false,"verified":false,"followers_count":104,"friends_count":727,"listed_count":4,"favourites_count":17,"statuses_count":3026,"created_at":"Wed Jan 04 16:50:35 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/586803759\/ie5fzcix77tnm6mm0jmo.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/586803759\/ie5fzcix77tnm6mm0jmo.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3628329165\/932652ed80c9d9c03f4cd941b227e506_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3628329165\/932652ed80c9d9c03f4cd941b227e506_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rySdfqyn4W","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/27x7o7A4u","display_url":"fb.me\/27x7o7A4u","indices":[89,111]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442267013487"}
