{"created_at":"Wed Sep 16 20:19:57 +0000 2015","id":644244352076783616,"id_str":"644244352076783616","text":"RT @FussballggNazis: BILD macht gro\u00dfe Kampagne f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge und st\u00e4nkert gg @fcstpauli \nWir sagen #BILDnotwelcome \nUnd danke @extra3\nhtt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows Phone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1124612912,"id_str":"1124612912","name":"Wladislav Ru","screen_name":"wladislav87","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":11,"listed_count":0,"favourites_count":9,"statuses_count":10,"created_at":"Sun Jan 27 10:14:49 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509758594968195072\/PINf1D5o_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/509758594968195072\/PINf1D5o_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 16 15:56:19 +0000 2015","id":644178005833719808,"id_str":"644178005833719808","text":"BILD macht gro\u00dfe Kampagne f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge und st\u00e4nkert gg @fcstpauli \nWir sagen #BILDnotwelcome \nUnd danke @extra3\nhttps:\/\/t.co\/ZnFdRQcY2S","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":903755539,"id_str":"903755539","name":"FussballgegenNazis","screen_name":"FussballggNazis","location":"Amadeu Antonio Stiftung\/Berlin","url":"http:\/\/www.fussball-gegen-nazis.de","description":"Fussball-gegen-Nazis.de - Kicks und Klicks f\u00fcr Fairplay | \u00fcber #Rechtsextremismus, #Rassismus, #Antisemitismus, #Sexismus und #Homophobie im #Fu\u00dfball","protected":false,"verified":false,"followers_count":2192,"friends_count":202,"listed_count":59,"favourites_count":644,"statuses_count":3219,"created_at":"Thu Oct 25 11:48:39 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/525268556926046208\/fhBpAKOY.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/525268556926046208\/fhBpAKOY.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2762411224\/9bc087096309802fcd0140c2cd6494ea_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2762411224\/9bc087096309802fcd0140c2cd6494ea_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/903755539\/1358513203","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":55,"favorite_count":76,"entities":{"hashtags":[{"text":"BILDnotwelcome","indices":[80,95]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZnFdRQcY2S","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=encj8tfBL_Q","display_url":"youtube.com\/watch?v=encj8t\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fcstpauli","name":"FC St. Pauli","id":1086529322,"id_str":"1086529322","indices":[58,68]},{"screen_name":"extra3","name":"extra3","id":16745492,"id_str":"16745492","indices":[107,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BILDnotwelcome","indices":[101,116]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZnFdRQcY2S","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=encj8tfBL_Q","display_url":"youtube.com\/watch?v=encj8t\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FussballggNazis","name":"FussballgegenNazis","id":903755539,"id_str":"903755539","indices":[3,19]},{"screen_name":"fcstpauli","name":"FC St. Pauli","id":1086529322,"id_str":"1086529322","indices":[79,89]},{"screen_name":"extra3","name":"extra3","id":16745492,"id_str":"16745492","indices":[128,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442434797673"}
