{"created_at":"Mon Sep 14 21:36:47 +0000 2015","id":643538909432008704,"id_str":"643538909432008704","text":"RT @FestOhneGrenzen: F\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge, die Familienmitglieder auf der Flucht verloren haben, gibt es jetzt eine Such-Webseite:\nhttp:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310251894,"id_str":"310251894","name":"Judith","screen_name":"Judyandthecat","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/judyandthecat.tumblr.com\/","description":"queer fat feminist - tragically allergic to cats - klein, aber nicht platzsparend - \u00fcberzeugte Bl\u00fcmchenkleidtr\u00e4gerin - sie\/ihr - sonst Leipzig","protected":false,"verified":false,"followers_count":447,"friends_count":830,"listed_count":16,"favourites_count":7430,"statuses_count":7537,"created_at":"Fri Jun 03 12:53:05 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0A0103","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/745724212\/06341e0b31d68e295e4c8679f9f1c276.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/745724212\/06341e0b31d68e295e4c8679f9f1c276.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F02B2B","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFF12","profile_text_color":"181D1F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628662638260711424\/m6mOXr-K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628662638260711424\/m6mOXr-K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310251894\/1356278499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 12:54:08 +0000 2015","id":643407380542279680,"id_str":"643407380542279680","text":"F\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge, die Familienmitglieder auf der Flucht verloren haben, gibt es jetzt eine Such-Webseite:\nhttp:\/\/t.co\/CZNdistuDa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3381451365,"id_str":"3381451365","name":"Fest ohne Grenzen","screen_name":"FestOhneGrenzen","location":"Krefeld, Nordrhein-Westfalen","url":null,"description":"Fest ohne Grenzen, das antirassistische Stra\u00dfenfest im August in #Krefeld. Danach (virtueller) Treffpunkt f\u00fcr Menschen, die sagen & denken: #refugeeswelcome","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":38,"listed_count":2,"favourites_count":61,"statuses_count":235,"created_at":"Sat Jul 18 09:27:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622337314933633024\/jBScEHA9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622337314933633024\/jBScEHA9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3381451365\/1437212156","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[4,16]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CZNdistuDa","expanded_url":"http:\/\/familylinks.icrc.org\/europe\/en\/Pages\/Home.aspx","display_url":"familylinks.icrc.org\/europe\/en\/Page\u2026","indices":[106,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[25,37]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CZNdistuDa","expanded_url":"http:\/\/familylinks.icrc.org\/europe\/en\/Pages\/Home.aspx","display_url":"familylinks.icrc.org\/europe\/en\/Page\u2026","indices":[127,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FestOhneGrenzen","name":"Fest ohne Grenzen","id":3381451365,"id_str":"3381451365","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266607040"}
