{"created_at":"Tue Sep 15 16:17:28 +0000 2015","id":643820939113852928,"id_str":"643820939113852928","text":"RT @ndrmv: Hilfe f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge durch Landesbedienstete #MV: Zun\u00e4chst drei Monate, egal ob F\u00fchrungskr\u00e4fte oder Sachbearbeiter. http:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/github.com\/minego\/phnx\" rel=\"nofollow\"\u003eMacaw for Firefox OS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1319912101,"id_str":"1319912101","name":"Andr\u00e9 Jaenisch","screen_name":"AndreJaenisch","location":"Deutschland","url":"https:\/\/andrejaenisch.wordpress.com","description":"Web-Developer @induux_de #FirefoxOS #Linux\nAlle Inhalte unter CC-BY-ND \u00b7 GPG: EBE37337 (seit 16.02.14) \u00b7 BM-2cSw5op52tm2tBa6QW6LVZpN9y94gRYYdQ","protected":false,"verified":false,"followers_count":326,"friends_count":103,"listed_count":275,"favourites_count":5465,"statuses_count":32328,"created_at":"Mon Apr 01 08:18:28 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484793786099171328\/rffzMQpT_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484793786099171328\/rffzMQpT_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 13:45:36 +0000 2015","id":643782721685299200,"id_str":"643782721685299200","text":"Hilfe f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge durch Landesbedienstete #MV: Zun\u00e4chst drei Monate, egal ob F\u00fchrungskr\u00e4fte oder Sachbearbeiter. http:\/\/t.co\/j0pURBKLuH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1147894796,"id_str":"1147894796","name":"NDR MV","screen_name":"ndrmv","location":"Mecklenburg-Vorpommern","url":"http:\/\/www.ndr.de\/mv","description":"Einfach besser informiert - Nachrichten aus Mecklenburg-Vorpommern von NDR 1 Radio MV und dem Nordmagazin. Impressum: http:\/\/ndr.de\/impressum","protected":false,"verified":true,"followers_count":2966,"friends_count":171,"listed_count":85,"favourites_count":48,"statuses_count":9171,"created_at":"Mon Feb 04 12:38:44 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/781869577\/09d4e3bd47bbdf0dc1a89650d3ff57a1.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/781869577\/09d4e3bd47bbdf0dc1a89650d3ff57a1.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463616181614555137\/tIjVE_HY_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463616181614555137\/tIjVE_HY_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1147894796\/1399369677","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[10,22]},{"text":"MV","indices":[47,50]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/j0pURBKLuH","expanded_url":"http:\/\/www.ndr.de\/nachrichten\/mecklenburg-vorpommern\/Fluechtlinge-Landesbedienstete-sollen-helfen,fluechtlinge3568.html","display_url":"ndr.de\/nachrichten\/me\u2026","indices":[118,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[21,33]},{"text":"MV","indices":[58,61]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/j0pURBKLuH","expanded_url":"http:\/\/www.ndr.de\/nachrichten\/mecklenburg-vorpommern\/Fluechtlinge-Landesbedienstete-sollen-helfen,fluechtlinge3568.html","display_url":"ndr.de\/nachrichten\/me\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ndrmv","name":"NDR MV","id":1147894796,"id_str":"1147894796","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333848156"}
