{"created_at":"Tue Sep 15 16:10:02 +0000 2015","id":643819069830004737,"id_str":"643819069830004737","text":"RT @ksta_news: \"Dann ist das nicht mein Land\": Kanzlerin Merkel findet klare Worte f\u00fcr die Kritiker aus der CSU. #fl\u00fcchtlinge http:\/\/t.co\/1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.rechtsextremismus.info\/fremdenfeindlichkeit\" rel=\"nofollow\"\u003eAsyl News\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2859089914,"id_str":"2859089914","name":"Asyl News","screen_name":"asyl_news","location":"","url":"http:\/\/www.rechtsextremismus.info\/fremdenfeindlichkeit","description":"Monitor, Presseschau & News zu Flucht & #Asyl, f\u00fcr Solidarit\u00e4t mit Gefl\u00fcchteten und zum Einmischen gegen #Fremdenfeindlichkeit & #Rassismus","protected":false,"verified":false,"followers_count":232,"friends_count":93,"listed_count":43,"favourites_count":8,"statuses_count":28574,"created_at":"Mon Nov 03 16:19:49 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529311103042351104\/-fv4eaTk_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529311103042351104\/-fv4eaTk_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2859089914\/1415032526","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 16:01:01 +0000 2015","id":643816799209947136,"id_str":"643816799209947136","text":"\"Dann ist das nicht mein Land\": Kanzlerin Merkel findet klare Worte f\u00fcr die Kritiker aus der CSU. #fl\u00fcchtlinge http:\/\/t.co\/1tuNOe1yKO (mer)","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23439376,"id_str":"23439376","name":"ksta.de","screen_name":"ksta_news","location":"K\u00f6ln","url":"http:\/\/www.ksta.de","description":"Hier twittert die Online-Redaktion des K\u00f6lner Stadt-Anzeiger. Wer wir sind: http:\/\/www.ksta.de\/kuerzel | Impressum: http:\/\/bit.ly\/13fZCih","protected":false,"verified":true,"followers_count":26296,"friends_count":2192,"listed_count":463,"favourites_count":919,"statuses_count":26220,"created_at":"Mon Mar 09 14:15:26 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Bern","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/850488506\/a29754efbf532e23d2b5d6c2dd05fae8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/850488506\/a29754efbf532e23d2b5d6c2dd05fae8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323790201\/ctdn7vtih30fwf5dcx8z_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2323790201\/ctdn7vtih30fwf5dcx8z_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23439376\/1396967041","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"fl\u00fcchtlinge","indices":[98,110]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1tuNOe1yKO","expanded_url":"http:\/\/www.ksta.de\/politik\/newsticker-sote-fluechtlinge-150915,15187246,31813040.html","display_url":"ksta.de\/politik\/newsti\u2026","indices":[111,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"fl\u00fcchtlinge","indices":[113,125]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1tuNOe1yKO","expanded_url":"http:\/\/www.ksta.de\/politik\/newsticker-sote-fluechtlinge-150915,15187246,31813040.html","display_url":"ksta.de\/politik\/newsti\u2026","indices":[126,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ksta_news","name":"ksta.de","id":23439376,"id_str":"23439376","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333402484"}
