{"created_at":"Sat Sep 12 19:54:04 +0000 2015","id":642788286570831876,"id_str":"642788286570831876","text":"RT @DirkMessner: Artikel von mir zu #Fl\u00fcchtlingskrise: Gro\u00dfe Ideen f\u00fcr gro\u00dfe Probleme gesucht - 5 Punkte Plan @BMZ_Bund @kwi_essen  http:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":917501232,"id_str":"917501232","name":"Michael Sterner","screen_name":"prof_sterner","location":"Regensburg","url":"http:\/\/www.oth-regensburg.de\/michael.sterner","description":"Seit 1998 beruflich mit erneuerbaren Energien unterwegs. Professor f\u00fcr Energiespeicher und Energiesysteme an der OTH. Twitter: private Ansichten & Ideensammlung","protected":false,"verified":false,"followers_count":340,"friends_count":36,"listed_count":9,"favourites_count":66,"statuses_count":658,"created_at":"Wed Oct 31 19:26:55 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/528160421539110912\/dX9b5EEA.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/528160421539110912\/dX9b5EEA.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2790119540\/c01282cb2e15999c09935e049dc7f7a6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2790119540\/c01282cb2e15999c09935e049dc7f7a6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/917501232\/1417429483","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 10 13:18:00 +0000 2015","id":641963837617520640,"id_str":"641963837617520640","text":"Artikel von mir zu #Fl\u00fcchtlingskrise: Gro\u00dfe Ideen f\u00fcr gro\u00dfe Probleme gesucht - 5 Punkte Plan @BMZ_Bund @kwi_essen  http:\/\/t.co\/kHTOCXYvVh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.apple.com\" rel=\"nofollow\"\u003eiOS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3294045904,"id_str":"3294045904","name":"Dirk Messner","screen_name":"DirkMessner","location":"Bonn, Germany","url":"http:\/\/www.die-gdi.de","description":"Director: German Development Institute \/ Deutsches Institut f\u00fcr Entwicklungspolitik (DIE); Co-Director: K\u00e4te Hamburger Kolleg \/ Centre for Global Coop. Research","protected":false,"verified":false,"followers_count":361,"friends_count":320,"listed_count":21,"favourites_count":77,"statuses_count":756,"created_at":"Fri May 22 13:01:11 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FBFBFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A90014","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608194272907665408\/Tg49jNjV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608194272907665408\/Tg49jNjV_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlingskrise","indices":[19,36]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kHTOCXYvVh","expanded_url":"http:\/\/www.zeit.de\/politik\/2015-09\/fluechtlingskrise-fuenf-punkte-plan","display_url":"zeit.de\/politik\/2015-0\u2026","indices":[115,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BMZ_Bund","name":"BMZ Bund","id":343890284,"id_str":"343890284","indices":[93,102]},{"screen_name":"kwi_essen","name":"KWI ","id":123218031,"id_str":"123218031","indices":[103,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlingskrise","indices":[36,53]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kHTOCXYvVh","expanded_url":"http:\/\/www.zeit.de\/politik\/2015-09\/fluechtlingskrise-fuenf-punkte-plan","display_url":"zeit.de\/politik\/2015-0\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DirkMessner","name":"Dirk Messner","id":3294045904,"id_str":"3294045904","indices":[3,15]},{"screen_name":"BMZ_Bund","name":"BMZ Bund","id":343890284,"id_str":"343890284","indices":[110,119]},{"screen_name":"kwi_essen","name":"KWI ","id":123218031,"id_str":"123218031","indices":[120,130]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442087644604"}
