{"created_at":"Tue Sep 15 16:16:45 +0000 2015","id":643820759341748225,"id_str":"643820759341748225","text":"#Serbien fordert von #Ungarn Grenz\u00f6ffnung: \"Wenigstens f\u00fcr Frauen und Kinder\" sollten \u00dcberg\u00e4nge wieder ge\u00f6ffnet werden. #Fl\u00fcchtlinge","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19228733,"id_str":"19228733","name":"MDR INFO","screen_name":"MDRINFO","location":"Halle, Deutschland","url":"http:\/\/www.mdrinfo.de","description":"Wir sind das MDR-Nachrichtenradio und die ARD-Infonacht. \nInformationen rund um die Uhr. | Impressum: http:\/\/bit.ly\/wFQ4vG Datenschutz: http:\/\/bit.ly\/15ETHXG","protected":false,"verified":true,"followers_count":11367,"friends_count":278,"listed_count":385,"favourites_count":1425,"statuses_count":219714,"created_at":"Tue Jan 20 10:37:25 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Bern","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ADCBF0","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4133399\/twitter_HG.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4133399\/twitter_HG.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0029B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2289706087\/q66ajanznpfm87cybp5p_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2289706087\/q66ajanznpfm87cybp5p_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19228733\/1398774110","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Serbien","indices":[0,8]},{"text":"Ungarn","indices":[21,28]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[120,132]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333805295"}
