{"created_at":"Mon Sep 14 21:39:25 +0000 2015","id":643539573562298368,"id_str":"643539573562298368","text":"RT @Attac_News: Daimler-Chef Dieter Zetsche: #Fl\u00fcchtlingswelle k\u00f6nnte neues #Wirtschaftswunder ausl\u00f6sen http:\/\/t.co\/QnYVyxtx9R #\u00d6konomie","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eEchofon\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16416323,"id_str":"16416323","name":"Ulrike Beudgen","screen_name":"UliBeudgen","location":"Holzminden","url":"http:\/\/gemeinsam-lernen-in-holzminden.blogspot.com","description":"Ein kleiner Blog in einer kleinen Stadt. Ich m\u00f6chte, dass Kinder gemeinsam in eine Schule gehen. Gibts noch andere? http:\/\/www.rebelmouse.com\/UliBeudgen","protected":false,"verified":false,"followers_count":2309,"friends_count":2533,"listed_count":183,"favourites_count":7830,"statuses_count":103927,"created_at":"Tue Sep 23 06:43:45 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477038271827304448\/-poSURXA_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477038271827304448\/-poSURXA_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlingswelle","indices":[45,62]},{"text":"Wirtschaftswunder","indices":[76,94]},{"text":"\u00d6konomie","indices":[127,136]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QnYVyxtx9R","expanded_url":"http:\/\/www.tagesspiegel.de\/politik\/newsblog-fluechtlinge-daimler-chef-zetsche-haelt-neues-wirtschaftswunder-fuer-moeglich\/12316022.html","display_url":"tagesspiegel.de\/politik\/newsbl\u2026","indices":[104,126]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Attac_News","name":"Attac engagiert","id":74152181,"id_str":"74152181","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266765381"}
