{"created_at":"Mon Sep 14 21:35:14 +0000 2015","id":643538522134155264,"id_str":"643538522134155264","text":"RT @nr_mayagraf: Wie erkl\u00e4ren die NR-SVP Bauern den Rapsbauern, dass sie heute f\u00fcr #Palm\u00f6l Import Mindeststandards verhindert haben?  https\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2688411043,"id_str":"2688411043","name":"Urs Scheuss","screen_name":"UrsScheuss","location":"","url":null,"description":"Fachsekret\u00e4r Gr\u00fcne Schweiz @GrueneCH \/ secr\u00e9taire politique Les Verts Suisse @LesVertsSuisse","protected":false,"verified":false,"followers_count":283,"friends_count":346,"listed_count":21,"favourites_count":128,"statuses_count":540,"created_at":"Mon Jul 28 21:23:12 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"239436","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494204943822094338\/aXboGDNB.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494204943822094338\/aXboGDNB.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"57B300","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/493870839054344193\/YWoVJPYv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/493870839054344193\/YWoVJPYv_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2688411043\/1418813411","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 20:43:13 +0000 2015","id":643525429706539014,"id_str":"643525429706539014","text":"Wie erkl\u00e4ren die NR-SVP Bauern den Rapsbauern, dass sie heute f\u00fcr #Palm\u00f6l Import Mindeststandards verhindert haben?  https:\/\/t.co\/zNUF6rNHj9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3374457514,"id_str":"3374457514","name":"Maya Graf","screen_name":"nr_mayagraf","location":"Sissach, Basel-Land","url":"http:\/\/www.mayagraf.ch","description":"Nationalr\u00e4tin Gr\u00fcne BL\nPr\u00e4sidentin SAG\nCo-Pr\u00e4sidentin Alliance F","protected":false,"verified":false,"followers_count":270,"friends_count":84,"listed_count":22,"favourites_count":1,"statuses_count":136,"created_at":"Mon Jul 13 18:32:24 +0000 2015","utc_offset":0,"time_zone":"UTC","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634830469951959040\/LuIZSrNd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634830469951959040\/LuIZSrNd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3374457514\/1440190472","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":643439959987363840,"quoted_status_id_str":"643439959987363840","quoted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 15:03:35 +0000 2015","id":643439959987363840,"id_str":"643439959987363840","text":"Freihandel mit Malaysia? Umweltkriterien ber\u00fccksichtigen! #Palm\u00f6l @nr_mayagraf https:\/\/t.co\/kL5bTa0V2f","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":240161502,"id_str":"240161502","name":"Gr\u00fcne Schweiz","screen_name":"GrueneCH","location":"","url":"http:\/\/www.gruene.ch\/","description":"Einfach besser leben!\nOffizieller Twitter Account der Gr\u00fcnen Schweiz. | frz: @LesVertsSuisse","protected":false,"verified":false,"followers_count":5539,"friends_count":706,"listed_count":208,"favourites_count":64,"statuses_count":2336,"created_at":"Wed Jan 19 08:51:03 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/560468662159548416\/w8MgGqWv.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/560468662159548416\/w8MgGqWv.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"1AD62A","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560758463928598528\/-2a58g0C_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560758463928598528\/-2a58g0C_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/240161502\/1421770591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Palm\u00f6l","indices":[58,65]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kL5bTa0V2f","expanded_url":"https:\/\/www.schweizerbauer.ch\/politik--wirtschaft\/agrarpolitik\/malaysia-palmoel-schaeden-beachten-24494.html","display_url":"schweizerbauer.ch\/politik--wirts\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nr_mayagraf","name":"Maya Graf","id":3374457514,"id_str":"3374457514","indices":[66,78]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Palm\u00f6l","indices":[66,73]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zNUF6rNHj9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GrueneCH\/status\/643439959987363840","display_url":"twitter.com\/GrueneCH\/statu\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Palm\u00f6l","indices":[83,90]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zNUF6rNHj9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GrueneCH\/status\/643439959987363840","display_url":"twitter.com\/GrueneCH\/statu\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nr_mayagraf","name":"Maya Graf","id":3374457514,"id_str":"3374457514","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266514701"}
