{"created_at":"Tue Sep 15 16:17:32 +0000 2015","id":643820956675346432,"id_str":"643820956675346432","text":"Finanzierung der #Fl\u00fcchtlinge: #Sch\u00e4uble pr\u00fcft erste Etat-K\u00fcrzungen http:\/\/t.co\/BpXL0P22BC via @DWN_de","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":207127302,"id_str":"207127302","name":"Johann Specht","screen_name":"jsulm","location":"Ulm","url":null,"description":"Putin-Versteher","protected":false,"verified":false,"followers_count":71,"friends_count":32,"listed_count":12,"favourites_count":284,"statuses_count":6063,"created_at":"Sun Oct 24 15:46:05 +0000 2010","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462999827840647168\/yf3NCKwz_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462999827840647168\/yf3NCKwz_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/207127302\/1425803535","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[17,29]},{"text":"Sch\u00e4uble","indices":[31,40]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BpXL0P22BC","expanded_url":"http:\/\/deutsche-wirtschafts-nachrichten.de\/2015\/09\/15\/finanzierung-der-fluechtlinge-schaeuble-prueft-erste-etat-kuerzungen\/","display_url":"deutsche-wirtschafts-nachrichten.de\/2015\/09\/15\/fin\u2026","indices":[68,90]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DWN_de","name":"DWN","id":2388765326,"id_str":"2388765326","indices":[95,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333852343"}
