{"created_at":"Tue Sep 15 16:10:55 +0000 2015","id":643819290836271104,"id_str":"643819290836271104","text":"@manu_edin von der Arbeit sehen wir nicht viel. 2 Jahre zu sp\u00e4t. Die Zivilgesellschaft f\u00fcllt die L\u00fccke der Politik. Zum Gl\u00fcck. #ltw15","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":643818940716744704,"in_reply_to_status_id_str":"643818940716744704","in_reply_to_user_id":100599809,"in_reply_to_user_id_str":"100599809","in_reply_to_screen_name":"manu_edin","user":{"id":3246642609,"id_str":"3246642609","name":"NEOS Ober\u00f6sterreich","screen_name":"neosooe","location":"Linz, \u00d6sterreich","url":"https:\/\/oberoesterreich.neos.eu","description":"Der offizielle Account von NEOS O\u00d6. Up-to-date Informationen & Einblicke aus Ober\u00f6sterreich.","protected":false,"verified":false,"followers_count":158,"friends_count":357,"listed_count":4,"favourites_count":143,"statuses_count":212,"created_at":"Mon May 11 19:37:09 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621954148284694529\/4-VZlojO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621954148284694529\/4-VZlojO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3246642609\/1437120370","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ltw15","indices":[127,133]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manu_edin","name":"Edin Kustura","id":100599809,"id_str":"100599809","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333455176"}
