{"created_at":"Sat Sep 12 19:56:38 +0000 2015","id":642788931533037568,"id_str":"642788931533037568","text":"Demos f\u00fcr und gegen Fl\u00fcchtlinge: Hass und Gr\u00f6\u00dfe in Europa - SPIEGEL ONLINE: SPIEGEL ONLI... http:\/\/t.co\/UUZF8smfOh #Europa #Fl\u00fcchtlinge","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":75754200,"id_str":"75754200","name":"EU Beobachter","screen_name":"EUwatch","location":"EU - UE - Europe","url":"http:\/\/www.altersummit.eu\/?lang=en","description":"WATCH-Twitter Europ\u00e4ische Union: \u00fcber DEMOKRATIE, Menschen- und B\u00fcrgerrechte & Solidarit\u00e4t - watch twitter on DEMOCRACY, civil and human rights & solidarity","protected":false,"verified":false,"followers_count":1581,"friends_count":753,"listed_count":147,"favourites_count":297,"statuses_count":17600,"created_at":"Sun Sep 20 09:23:33 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/723005295\/1ef8783eb696a383b97b4231c0012ee3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/723005295\/1ef8783eb696a383b97b4231c0012ee3.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"BABAB2","profile_sidebar_fill_color":"BABAB2","profile_text_color":"2891E2","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3197168696\/411aec693dafb55b807fb3c1bd514c99_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3197168696\/411aec693dafb55b807fb3c1bd514c99_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/75754200\/1413990427","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Europa","indices":[115,122]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[123,135]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UUZF8smfOh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1OlTyNz","display_url":"bit.ly\/1OlTyNz","indices":[92,114]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442087798375"}
