{"created_at":"Mon Sep 14 21:32:36 +0000 2015","id":643537859241185280,"id_str":"643537859241185280","text":"RT @FestOhneGrenzen: F\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge, die Familienmitglieder auf der Flucht verloren haben, gibt es jetzt eine Such-Webseite:\nhttp:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3548189613,"id_str":"3548189613","name":"M\u00fcnchen hilft","screen_name":"HilfeGrenzenlos","location":"Spendenkonto: hoenning.de ","url":"https:\/\/www.facebook.com\/fluechtlingshilfeohnegrenzen","description":"Unter dem Motto *M\u00fcnchen hilft* gestartet, geht es jetzt mit #M\u00fcnchenhilftweiter \u00fcber die Grenzen des Freistaates.","protected":false,"verified":false,"followers_count":398,"friends_count":397,"listed_count":8,"favourites_count":386,"statuses_count":352,"created_at":"Fri Sep 04 20:30:00 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640129921428398080\/S1YybiA7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640129921428398080\/S1YybiA7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3548189613\/1441465067","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 12:54:08 +0000 2015","id":643407380542279680,"id_str":"643407380542279680","text":"F\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge, die Familienmitglieder auf der Flucht verloren haben, gibt es jetzt eine Such-Webseite:\nhttp:\/\/t.co\/CZNdistuDa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3381451365,"id_str":"3381451365","name":"Fest ohne Grenzen","screen_name":"FestOhneGrenzen","location":"Krefeld, Nordrhein-Westfalen","url":null,"description":"Fest ohne Grenzen, das antirassistische Stra\u00dfenfest im August in #Krefeld. Danach (virtueller) Treffpunkt f\u00fcr Menschen, die sagen & denken: #refugeeswelcome","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":38,"listed_count":2,"favourites_count":61,"statuses_count":235,"created_at":"Sat Jul 18 09:27:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622337314933633024\/jBScEHA9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622337314933633024\/jBScEHA9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3381451365\/1437212156","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[4,16]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CZNdistuDa","expanded_url":"http:\/\/familylinks.icrc.org\/europe\/en\/Pages\/Home.aspx","display_url":"familylinks.icrc.org\/europe\/en\/Page\u2026","indices":[106,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[25,37]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CZNdistuDa","expanded_url":"http:\/\/familylinks.icrc.org\/europe\/en\/Pages\/Home.aspx","display_url":"familylinks.icrc.org\/europe\/en\/Page\u2026","indices":[127,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FestOhneGrenzen","name":"Fest ohne Grenzen","id":3381451365,"id_str":"3381451365","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266356655"}
