{"created_at":"Tue Sep 15 16:10:51 +0000 2015","id":643819276936331265,"id_str":"643819276936331265","text":"RT @duelffer: Homogenit\u00e4t, Patriotismus: Mag erkl\u00e4ren, warum Osteuropa keine #Fl\u00fcchtlinge will. Trotzdem Zeit, das zu \u00e4ndern. #EU\nhttp:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":520519808,"id_str":"520519808","name":"Chrulla Tight","screen_name":"chrulltight","location":"Bremen ","url":null,"description":"Tight - tighter - am tightesten - links\/progressiv - Teilzeitpirat - politikunverdrossen","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":238,"listed_count":0,"favourites_count":621,"statuses_count":733,"created_at":"Sat Mar 10 16:09:05 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"West Central Africa","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/443325047881859072\/BKNYalOM_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/443325047881859072\/BKNYalOM_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/520519808\/1419407858","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 14:24:27 +0000 2015","id":643792499903995904,"id_str":"643792499903995904","text":"Homogenit\u00e4t, Patriotismus: Mag erkl\u00e4ren, warum Osteuropa keine #Fl\u00fcchtlinge will. Trotzdem Zeit, das zu \u00e4ndern. #EU\nhttp:\/\/t.co\/VCIg1rp8nw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14295891,"id_str":"14295891","name":"Meike D\u00fclffer","screen_name":"duelffer","location":"Berlin","url":null,"description":"Textchefin bei ZEIT ONLINE","protected":false,"verified":false,"followers_count":499,"friends_count":715,"listed_count":26,"favourites_count":289,"statuses_count":2191,"created_at":"Thu Apr 03 19:03:48 +0000 2008","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/464694659013300224\/6oujaUWF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/464694659013300224\/6oujaUWF_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[63,75]},{"text":"EU","indices":[112,115]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VCIg1rp8nw","expanded_url":"http:\/\/www.zeit.de\/gesellschaft\/zeitgeschehen\/2015-09\/osteuropa-fluechtlinge-angst-solidaritaet\/komplettansicht","display_url":"zeit.de\/gesellschaft\/z\u2026","indices":[116,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[77,89]},{"text":"EU","indices":[126,129]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VCIg1rp8nw","expanded_url":"http:\/\/www.zeit.de\/gesellschaft\/zeitgeschehen\/2015-09\/osteuropa-fluechtlinge-angst-solidaritaet\/komplettansicht","display_url":"zeit.de\/gesellschaft\/z\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"duelffer","name":"Meike D\u00fclffer","id":14295891,"id_str":"14295891","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333451862"}
