{"created_at":"Thu Sep 17 17:53:11 +0000 2015","id":644569802233749504,"id_str":"644569802233749504","text":"RT @AfDBerlin: Zu viele #Fl\u00fcchtlinge. Chef des #BaMF zur\u00fcckgetreten! Wann folgt #Merkel? #R\u00fccktritt #Schmidt  https:\/\/t.co\/OpOpbkQam7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetCaster for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3346586565,"id_str":"3346586565","name":"Hans Peter","screen_name":"Hape999","location":"fr\u00fcher nannte man es Deutschland heute Absurdistan","url":null,"description":"Familienvater, Steuerzahler. Die SPD hat uns verraten. Retweets geben nicht immer meine Meinung wieder.","protected":false,"verified":false,"followers_count":105,"friends_count":294,"listed_count":6,"favourites_count":98,"statuses_count":2263,"created_at":"Fri Jun 26 15:41:47 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_0_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 17 09:10:05 +0000 2015","id":644438161330991104,"id_str":"644438161330991104","text":"Zu viele #Fl\u00fcchtlinge. Chef des #BaMF zur\u00fcckgetreten! Wann folgt #Merkel? #R\u00fccktritt #Schmidt  https:\/\/t.co\/OpOpbkQam7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2356198197,"id_str":"2356198197","name":"AfD Berlin ","screen_name":"AfDBerlin","location":"Berlin","url":"http:\/\/afd-berlin.eu","description":"Mitteilungen, Kommentare und Nachrichten vom Landesverband Berlin der Alternative f\u00fcr Deutschland (AfD). Facebook: https:\/\/m.facebook.com\/afdberlin","protected":false,"verified":false,"followers_count":1058,"friends_count":312,"listed_count":28,"favourites_count":1032,"statuses_count":6300,"created_at":"Fri Feb 21 09:30:18 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549242547886116864\/uUVf6gvG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/549242547886116864\/uUVf6gvG_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2356198197\/1393032561","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":644434652409798656,"quoted_status_id_str":"644434652409798656","quoted_status":{"created_at":"Thu Sep 17 08:56:08 +0000 2015","id":644434652409798656,"id_str":"644434652409798656","text":"Chef des Bundesamts f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge tritt zur\u00fcck http:\/\/t.co\/AQ7Zc1H7Tp #BaMF #Schmidt #R\u00fccktritt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.tagesschau.de\" rel=\"nofollow\"\u003etagesschau.de\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":5734902,"id_str":"5734902","name":"tagesschau","screen_name":"tagesschau","location":"Hamburg","url":"http:\/\/www.tagesschau.de","description":"Die Nachrichten der ARD","protected":false,"verified":true,"followers_count":797160,"friends_count":269,"listed_count":6028,"favourites_count":2432,"statuses_count":106579,"created_at":"Thu May 03 08:42:42 +0000 2007","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"5985DF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/663561494\/77vatey16iwy2tclqmpx.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/663561494\/77vatey16iwy2tclqmpx.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E2EBF7","profile_text_color":"00044B","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531688614640365568\/U84uXoIT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531688614640365568\/U84uXoIT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/5734902\/1420854767","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BaMF","indices":[72,77]},{"text":"Schmidt","indices":[78,86]},{"text":"R\u00fccktritt","indices":[87,97]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AQ7Zc1H7Tp","expanded_url":"http:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/bamf-schmidt-ruecktritt-101.html","display_url":"tagesschau.de\/inland\/bamf-sc\u2026","indices":[49,71]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":20,"favorite_count":30,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[9,21]},{"text":"BaMF","indices":[32,37]},{"text":"Merkel","indices":[65,72]},{"text":"R\u00fccktritt","indices":[74,84]},{"text":"Schmidt","indices":[85,93]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpOpbkQam7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tagesschau\/status\/644434652409798656","display_url":"twitter.com\/tagesschau\/sta\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[24,36]},{"text":"BaMF","indices":[47,52]},{"text":"Merkel","indices":[80,87]},{"text":"R\u00fccktritt","indices":[89,99]},{"text":"Schmidt","indices":[100,108]}],"trends":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpOpbkQam7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tagesschau\/status\/644434652409798656","display_url":"twitter.com\/tagesschau\/sta\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AfDBerlin","name":"AfD Berlin ","id":2356198197,"id_str":"2356198197","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442512391037"}
