{"created_at":"Tue Sep 15 16:16:41 +0000 2015","id":643820742996545540,"id_str":"643820742996545540","text":"RT @juertiss: Die anderen Staaten werden es ihr erkl\u00e4ren! Fl\u00fcchtlingskrise: Merkel versteht die Welt nicht mehr - DIE WELT mobil http:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2948765121,"id_str":"2948765121","name":"Rostein ","screen_name":"rostein45","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":858,"friends_count":876,"listed_count":51,"favourites_count":31757,"statuses_count":52916,"created_at":"Mon Dec 29 08:39:25 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558761025965924352\/aC3rIWlR_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558761025965924352\/aC3rIWlR_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 14:40:15 +0000 2015","id":643796477022728192,"id_str":"643796477022728192","text":"Die anderen Staaten werden es ihr erkl\u00e4ren! Fl\u00fcchtlingskrise: Merkel versteht die Welt nicht mehr - DIE WELT mobil http:\/\/t.co\/tU5lJzUKIF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.apple.com\" rel=\"nofollow\"\u003eiOS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2879451141,"id_str":"2879451141","name":"J\u00fcrgen Ti\u00dfen","screen_name":"juertiss","location":"","url":null,"description":"Oldtimer und passende Literatur, Architektur, R\u00fcgen, St\u00e4dtetouren ... und politisch eher konservativ.\nMeerbusch, NRW","protected":false,"verified":false,"followers_count":227,"friends_count":129,"listed_count":20,"favourites_count":29208,"statuses_count":13509,"created_at":"Sun Nov 16 12:19:22 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533959807410380800\/ZqyeH1py_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533959807410380800\/ZqyeH1py_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2879451141\/1416140914","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tU5lJzUKIF","expanded_url":"http:\/\/m.welt.de\/politik\/deutschland\/article146430531\/Merkel-versteht-die-Welt-nicht-mehr.html","display_url":"m.welt.de\/politik\/deutsc\u2026","indices":[115,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tU5lJzUKIF","expanded_url":"http:\/\/m.welt.de\/politik\/deutschland\/article146430531\/Merkel-versteht-die-Welt-nicht-mehr.html","display_url":"m.welt.de\/politik\/deutsc\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"juertiss","name":"J\u00fcrgen Ti\u00dfen","id":2879451141,"id_str":"2879451141","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333801398"}
