{"created_at":"Tue Sep 15 16:13:53 +0000 2015","id":643820037032312832,"id_str":"643820037032312832","text":"RT @ProAsyl: Armutszeugnis f\u00fcr #Europa: Keine L\u00f6sungen f\u00fcr Verteilung der #Fl\u00fcchtlinge - Einigkeit nur in der Abschottungspolitik:\nhttp:\/\/t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":215981486,"id_str":"215981486","name":"AKuBiZ e.V.","screen_name":"akubiz","location":"Pirna","url":"http:\/\/www.akubiz.de","description":"#Bildung #Kultur #Recherche #Ausstellungen #Presse #Archiv #Referate #Konzerte #Antifa #Antira #kmii #refugees_welcome","protected":false,"verified":false,"followers_count":1094,"friends_count":594,"listed_count":17,"favourites_count":174,"statuses_count":2653,"created_at":"Mon Nov 15 13:35:10 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009AB9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1461144521\/haus_transparent_Kopie_300_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1461144521\/haus_transparent_Kopie_300_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/215981486\/1399056903","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 14:33:55 +0000 2015","id":643794881605959680,"id_str":"643794881605959680","text":"Armutszeugnis f\u00fcr #Europa: Keine L\u00f6sungen f\u00fcr Verteilung der #Fl\u00fcchtlinge - Einigkeit nur in der Abschottungspolitik:\nhttp:\/\/t.co\/hkqAA5ZyEq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38666823,"id_str":"38666823","name":"Pro Asyl","screen_name":"ProAsyl","location":"Frankfurt am Main \/ Germany","url":"http:\/\/www.proasyl.de","description":"PRO ASYL setzt sich f\u00fcr die Rechte von Fl\u00fcchtlingen und Migranten ein.","protected":false,"verified":false,"followers_count":11086,"friends_count":420,"listed_count":251,"favourites_count":80,"statuses_count":2700,"created_at":"Fri May 08 13:38:51 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CD061D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/468401859674140672\/EegUSuMC.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/468401859674140672\/EegUSuMC.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CE061D","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473837771619315712\/kIACdyqJ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473837771619315712\/kIACdyqJ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38666823\/1403794421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Europa","indices":[18,25]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[61,73]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hkqAA5ZyEq","expanded_url":"http:\/\/www.proasyl.de\/de\/news\/detail\/news\/nach_dem_eu_innenministertreffen_fluechtlingsabwehr_soll_schengen_retten\/","display_url":"proasyl.de\/de\/news\/detail\u2026","indices":[118,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Europa","indices":[31,38]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[74,86]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hkqAA5ZyEq","expanded_url":"http:\/\/www.proasyl.de\/de\/news\/detail\/news\/nach_dem_eu_innenministertreffen_fluechtlingsabwehr_soll_schengen_retten\/","display_url":"proasyl.de\/de\/news\/detail\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ProAsyl","name":"Pro Asyl","id":38666823,"id_str":"38666823","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333633083"}
