{"created_at":"Wed Sep 16 20:16:51 +0000 2015","id":644243573106302976,"id_str":"644243573106302976","text":"RT @amnesty_de: #Ungarn zeigt das h\u00e4ssliche Gesicht eines Europas, das teilweise mit chaotischen Ma\u00dfnahmen auf #Fl\u00fcchtlinge reagiert http:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3613308436,"id_str":"3613308436","name":"SOS Konvoi","screen_name":"SOSkonvoi","location":"Wien, \u00d6sterreich","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1232682893428530\/","description":"Wir organisieren t\u00e4glich HilfsKONVOIs entlang der Fluchtroute, zu den Krisenherden Europas.\nRight now we are supporting the refugee movement @tovarnik (croatia)","protected":false,"verified":false,"followers_count":279,"friends_count":83,"listed_count":14,"favourites_count":10,"statuses_count":160,"created_at":"Thu Sep 10 20:47:03 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644058029038530560\/wHbc9jXj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644058029038530560\/wHbc9jXj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3613308436\/1442390404","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 16 14:36:57 +0000 2015","id":644158032050565120,"id_str":"644158032050565120","text":"#Ungarn zeigt das h\u00e4ssliche Gesicht eines Europas, das teilweise mit chaotischen Ma\u00dfnahmen auf #Fl\u00fcchtlinge reagiert http:\/\/t.co\/g5yDtLlyps","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.sprinklr.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSprinklr\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":17557380,"id_str":"17557380","name":"Amnesty Deutschland","screen_name":"amnesty_de","location":"Berlin","url":"http:\/\/www.amnesty.de","description":"Von der \u00d6ffentlichkeit geh\u00f6rt, von Menschenrechtsverletzern gef\u00fcrchtet: Amnesty International. F\u00fcr die deutsche Sektion twittern @mathiaswasik & Team.","protected":false,"verified":true,"followers_count":67012,"friends_count":671,"listed_count":853,"favourites_count":382,"statuses_count":10950,"created_at":"Sat Nov 22 14:00:41 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFF00","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/665423760\/c9ab33d38b38eb0ea19e2004043c5c80.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/665423760\/c9ab33d38b38eb0ea19e2004043c5c80.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"424242","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFF00","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3183397085\/00be693258fda84be51b3f63d9fbdbf5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3183397085\/00be693258fda84be51b3f63d9fbdbf5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17557380\/1401966445","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":42,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ungarn","indices":[0,7]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[95,107]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/g5yDtLlyps","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Nx1rPC","display_url":"bit.ly\/1Nx1rPC","indices":[117,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ungarn","indices":[16,23]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[111,123]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/g5yDtLlyps","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Nx1rPC","display_url":"bit.ly\/1Nx1rPC","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"amnesty_de","name":"Amnesty Deutschland","id":17557380,"id_str":"17557380","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442434611952"}
