{"created_at":"Mon Sep 14 21:46:37 +0000 2015","id":643541386386649088,"id_str":"643541386386649088","text":"Fallen die #Grenzkontrollen weg, str\u00f6men wieder tausende #Migranten nach #Deutschland. Es ist nur eine Verz\u00f6gerung des Sturms. #Fl\u00fcchtlinge","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3095637281,"id_str":"3095637281","name":"Syndikus ","screen_name":"wadjedj","location":"","url":null,"description":"Mit St\u00e4rke bezwingen | Heimat verpflichtet | Schutz den Deutschen","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":9,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":168,"created_at":"Wed Mar 18 23:26:49 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/624013438210150400\/O2q75mX0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/624013438210150400\/O2q75mX0_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Grenzkontrollen","indices":[11,27]},{"text":"Migranten","indices":[57,67]},{"text":"Deutschland","indices":[73,85]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[127,139]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442267197592"}
