{"created_at":"Wed Sep 16 20:22:21 +0000 2015","id":644244955985219584,"id_str":"644244955985219584","text":"RT @BILDblog: Der @fcstpauli macht bei der @BILD-Kampagne nicht mit. F\u00fcr Kai Diekmann hei\u00dft das: Fl\u00fcchtlinge sind nicht willkommen: http:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1145892204,"id_str":"1145892204","name":"Anja Mittelmeyer","screen_name":"AnjaMittelmeyer","location":"Berlin, Deutschland","url":null,"description":"Rechtsanw\u00e4ltin - B\u00fccherliebhaberin - Fu\u00dfballerin (1. FC Sch\u00f6neberg 1913 e.V., 7er Frauen)","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":63,"listed_count":2,"favourites_count":100,"statuses_count":96,"created_at":"Sun Feb 03 18:40:59 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641640540757467136\/3S85w8T7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641640540757467136\/3S85w8T7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1145892204\/1440105504","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 16 11:59:14 +0000 2015","id":644118343767736320,"id_str":"644118343767736320","text":"Der @fcstpauli macht bei der @BILD-Kampagne nicht mit. F\u00fcr Kai Diekmann hei\u00dft das: Fl\u00fcchtlinge sind nicht willkommen: http:\/\/t.co\/6OSNbC0tiD","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68511500,"id_str":"68511500","name":"BILDblog","screen_name":"BILDblog","location":"Germany","url":"http:\/\/www.bildblog.de","description":"Ein Watchblog f\u00fcr deutschsprachige Medien","protected":false,"verified":true,"followers_count":79024,"friends_count":74,"listed_count":2017,"favourites_count":451,"statuses_count":4579,"created_at":"Mon Aug 24 21:17:53 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"888888","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFF33","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475985188686536705\/OyNZ1Bca_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475985188686536705\/OyNZ1Bca_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/68511500\/1402270157","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":258,"favorite_count":158,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6OSNbC0tiD","expanded_url":"http:\/\/www.bildblog.de\/70018\/wer-nicht-fuer-bild-werben-will-muss-gegen-fluechtlinge-sein\/","display_url":"bildblog.de\/70018\/wer-nich\u2026","indices":[118,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fcstpauli","name":"FC St. Pauli","id":1086529322,"id_str":"1086529322","indices":[4,14]},{"screen_name":"BILD","name":"BILD","id":9204502,"id_str":"9204502","indices":[29,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6OSNbC0tiD","expanded_url":"http:\/\/www.bildblog.de\/70018\/wer-nicht-fuer-bild-werben-will-muss-gegen-fluechtlinge-sein\/","display_url":"bildblog.de\/70018\/wer-nich\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BILDblog","name":"BILDblog","id":68511500,"id_str":"68511500","indices":[3,12]},{"screen_name":"fcstpauli","name":"FC St. Pauli","id":1086529322,"id_str":"1086529322","indices":[18,28]},{"screen_name":"BILD","name":"BILD","id":9204502,"id_str":"9204502","indices":[43,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442434941656"}
