{"created_at":"Thu Sep 17 17:56:36 +0000 2015","id":644570665438343168,"id_str":"644570665438343168","text":"RT @aktuelle_stunde: Mal kommen mehr Fl\u00fcchtlinge an als angek\u00fcndigt, mal \u00fcberhaupt keine: F\u00fcr Helfer in #NRW unkalkulierbare Zust\u00e4nde\nhttp:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/sinproject.net\/tweecha\/\" rel=\"nofollow\"\u003etweechaPrime\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":181459969,"id_str":"181459969","name":"B\u00e4rbel","screen_name":"Babsi58089","location":"Hagen, Nordrheinwestfalen","url":"http:\/\/facebook.com\/baerbel.kutschik","description":"Eigentlich dreht sich bei mir alles um Tiere, Hund\/Frettchen, Welli, ehem. PflegeHunde aus T\u00f6tung Belgien v. Tierfreunde Musher e.V. , Nachrichten und VIP, News","protected":false,"verified":false,"followers_count":567,"friends_count":294,"listed_count":84,"favourites_count":10475,"statuses_count":46148,"created_at":"Sun Aug 22 07:24:18 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/619199536066641920\/7uo62-lA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/619199536066641920\/7uo62-lA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/181459969\/1410590645","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 17 14:01:05 +0000 2015","id":644511396231667712,"id_str":"644511396231667712","text":"Mal kommen mehr Fl\u00fcchtlinge an als angek\u00fcndigt, mal \u00fcberhaupt keine: F\u00fcr Helfer in #NRW unkalkulierbare Zust\u00e4nde\nhttp:\/\/t.co\/sG53NKhIf2","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":456663777,"id_str":"456663777","name":"WDR Aktuelle Stunde","screen_name":"aktuelle_stunde","location":"D\u00fcsseldorf","url":"http:\/\/www.aktuellestunde.de","description":"Hier twittert die Aktuelle Stunde, das Informationsmagazin f\u00fcr NRW im WDR Fernsehen. http:\/\/www.aktuellestunde.de","protected":false,"verified":true,"followers_count":26060,"friends_count":210,"listed_count":399,"favourites_count":5096,"statuses_count":21059,"created_at":"Fri Jan 06 14:20:11 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/407971291\/twitter_neu.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/407971291\/twitter_neu.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488939589520740353\/HVTIWICi_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488939589520740353\/HVTIWICi_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/456663777\/1441704245","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"NRW","indices":[83,87]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sG53NKhIf2","expanded_url":"http:\/\/www1.wdr.de\/themen\/politik\/fluechtlinge\/verteilung-fluechtlinge-102.html","display_url":"www1.wdr.de\/themen\/politik\u2026","indices":[113,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NRW","indices":[104,108]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sG53NKhIf2","expanded_url":"http:\/\/www1.wdr.de\/themen\/politik\/fluechtlinge\/verteilung-fluechtlinge-102.html","display_url":"www1.wdr.de\/themen\/politik\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"aktuelle_stunde","name":"WDR Aktuelle Stunde","id":456663777,"id_str":"456663777","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442512596841"}
