{"created_at":"Mon Sep 14 21:36:27 +0000 2015","id":643538826359623682,"id_str":"643538826359623682","text":"@UliBeudgen Es ist wichtig dass die Politik  zu ihren Fehlern steht und Fl\u00fcchtlinge  nicht zu S\u00fcndenb\u00f6cke  gemacht werden.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMobile Web (M5)\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":643538451455942656,"in_reply_to_status_id_str":"643538451455942656","in_reply_to_user_id":389022060,"in_reply_to_user_id_str":"389022060","in_reply_to_screen_name":"Colognerin","user":{"id":389022060,"id_str":"389022060","name":"Colognerin","screen_name":"Colognerin","location":"K\u00f6ln","url":"http:\/\/paper.li\/colognerin\/1336505442","description":"re-tweete \u00fcber soziale Ungleichheit, Diskriminierung, multikulturelles Zusammenleben, Barrierefreiheit, Politik u.v.m.","protected":false,"verified":false,"followers_count":836,"friends_count":1207,"listed_count":63,"favourites_count":13278,"statuses_count":42618,"created_at":"Tue Oct 11 18:35:00 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"56C423","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459884266814312449\/ZvWkZjo-_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459884266814312449\/ZvWkZjo-_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/389022060\/1427213936","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UliBeudgen","name":"Ulrike Beudgen","id":16416323,"id_str":"16416323","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266587234"}
