{"created_at":"Tue Sep 15 16:10:05 +0000 2015","id":643819080441536512,"id_str":"643819080441536512","text":"RT @clydevpg: @welt statt zu warnen, sollten die Hauptverursacher der #Fl\u00fcchtlingskrise,500tsd. Fl\u00fcchtlinge aufnehmen und der #EU 10 Millia\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3497040912,"id_str":"3497040912","name":"Vitor Agarez","screen_name":"vitor_agarez","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":19,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":4,"created_at":"Tue Sep 08 21:23:37 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641371917090463744\/nDCPvU8a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641371917090463744\/nDCPvU8a_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 15:33:39 +0000 2015","id":643809914310295553,"id_str":"643809914310295553","text":"@welt statt zu warnen, sollten die Hauptverursacher der #Fl\u00fcchtlingskrise,500tsd. Fl\u00fcchtlinge aufnehmen und der #EU 10 Milliarden \u00fcberweisen","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":643808535961313281,"in_reply_to_status_id_str":"643808535961313281","in_reply_to_user_id":8720562,"in_reply_to_user_id_str":"8720562","in_reply_to_screen_name":"welt","user":{"id":1172417000,"id_str":"1172417000","name":"Stephan Lubs","screen_name":"clydevpg","location":"Schleswig Holstein","url":null,"description":"Hundehalter( Boerboel )Atheist, national Konservativ. Ich bin ganz meiner Meinung. P\u00e4dophile sollte man einschl\u00e4fern! Islam geh\u00f6rt NICHT zu Deutschland!!","protected":false,"verified":false,"followers_count":841,"friends_count":979,"listed_count":39,"favourites_count":1626,"statuses_count":12664,"created_at":"Tue Feb 12 16:11:36 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640963970191499264\/3j4C-ena_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640963970191499264\/3j4C-ena_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1172417000\/1439292619","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlingskrise","indices":[56,73]},{"text":"EU","indices":[112,115]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"welt","name":"DIE WELT","id":8720562,"id_str":"8720562","indices":[0,5]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlingskrise","indices":[70,87]},{"text":"EU","indices":[126,129]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clydevpg","name":"Stephan Lubs","id":1172417000,"id_str":"1172417000","indices":[3,12]},{"screen_name":"welt","name":"DIE WELT","id":8720562,"id_str":"8720562","indices":[14,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442333405014"}
