{"created_at":"Sat Sep 12 19:56:25 +0000 2015","id":642788876495495168,"id_str":"642788876495495168","text":"Fl\u00fcchtlingskrise: Bereiten Sie der humanit\u00e4ren Trag\u00f6die ein Ende! http:\/\/t.co\/kW3ZKAiMg0 #Fl\u00fcchtlinge","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2460124831,"id_str":"2460124831","name":"Dorothea Kenneweg","screen_name":"DoroKenneweg","location":"Berlin","url":"http:\/\/about.me\/dorotheakenneweg","description":"Ich lektoriere Romane. Oft sind es #Liebesromane. Aber nicht nur. #selfpublishing #Lektorat","protected":false,"verified":false,"followers_count":962,"friends_count":1999,"listed_count":37,"favourites_count":692,"statuses_count":1618,"created_at":"Wed Apr 23 19:11:40 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9BEAF5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459050231342968832\/OUzYR-u0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459050231342968832\/OUzYR-u0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2460124831\/1398281340","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[89,101]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kW3ZKAiMg0","expanded_url":"http:\/\/www.zeit.de\/2015\/37\/fluechtlingskrise-politik-appell-medien","display_url":"zeit.de\/2015\/37\/fluech\u2026","indices":[66,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442087785253"}
