{"created_at":"Mon Sep 14 21:31:28 +0000 2015","id":643537575324553219,"id_str":"643537575324553219","text":"Zum Fl\u00fcchtlingsdrama erkl\u00e4rte #Tsipras, man k\u00f6nne Fl\u00fcchtlinge nicht mit Gewalt und milit\u00e4rischen Mitteln stoppen.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2677355449,"id_str":"2677355449","name":"\u0397 \u03b5\u03bb\u03c0\u03af\u03b4\u03b1 \u03ad\u03c1\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9","screen_name":"mono_mprosta","location":"TEAM TSIPRAS","url":null,"description":"Das Alte st\u00fcrzt, es \u00e4ndert sich die Zeit                    und neues Leben bl\u00fcht aus den Ruinen (Friedrich Schiller)","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":149,"listed_count":21,"favourites_count":6421,"statuses_count":11620,"created_at":"Thu Jul 24 15:20:23 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620436590675034112\/gvGMCmOx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620436590675034112\/gvGMCmOx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2677355449\/1439785308","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Tsipras","indices":[30,38]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266288964"}
