{"created_at":"Thu Sep 17 17:54:41 +0000 2015","id":644570183072358400,"id_str":"644570183072358400","text":"@storyofdie Wenn \u00fcbrigens Fl\u00fcchtlinge \u00fcber andere L\u00e4nder, in denen sie SICHER sind, nach Deutschland kommen, sind sie keine Fl\u00fcchtlinge","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":644569717538164736,"in_reply_to_status_id_str":"644569717538164736","in_reply_to_user_id":3630704055,"in_reply_to_user_id_str":"3630704055","in_reply_to_screen_name":"storyofdie","user":{"id":488018270,"id_str":"488018270","name":"Marko","screen_name":"Wahr_Sager","location":"Takka-Tukka-Land","url":"http:\/\/germarrudolf.com\/2012\/08\/widerstand-ist-pflicht-online\/","description":"freiheitlich, konservativ, eigenst\u00e4ndig denkend, gegen Zionismus, Distanzeritis, Antideutsche\/Antifanten\/Linksfaschisten, Buntparteien und Holocaust-Schuldkult","protected":false,"verified":false,"followers_count":341,"friends_count":79,"listed_count":26,"favourites_count":1585,"statuses_count":42179,"created_at":"Fri Feb 10 00:15:09 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/593520796846297089\/WoWDrqE3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/593520796846297089\/WoWDrqE3_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"storyofdie","name":"Marcel J. Paul","id":3630704055,"id_str":"3630704055","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442512481836"}
