{"created_at":"Wed Sep 16 20:19:14 +0000 2015","id":644244171373461504,"id_str":"644244171373461504","text":"Laut diesem Beitrag gibt es Zusicherung aus #Berlin an #\u00d6sterreich, weiterhin #Fl\u00fcchtlinge von dort zu \u00fcbernehmen!\nhttp:\/\/t.co\/YXwrIIdPoD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":587469331,"id_str":"587469331","name":"Michael Leh","screen_name":"Michael_Leh","location":"","url":null,"description":"Freier Journalist in Berlin. Besondere Interessen: Menschenrechte, China, Taiwan, Ukraine, T\u00fcrkei. Bek\u00e4mpfung der Gewaltkriminalit\u00e4t in Berlin.","protected":false,"verified":false,"followers_count":476,"friends_count":1828,"listed_count":28,"favourites_count":39,"statuses_count":11417,"created_at":"Tue May 22 14:29:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/459614537587507200\/uuEF245T.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/459614537587507200\/uuEF245T.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471963343872208896\/JliTphAb_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471963343872208896\/JliTphAb_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/587469331\/1401356437","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Berlin","indices":[44,51]},{"text":"\u00d6sterreich","indices":[55,66]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[78,90]}],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YXwrIIdPoD","expanded_url":"http:\/\/derstandard.at\/2000022323335\/Grenze-wird-kontrolliert-aber-nicht-dichtgemacht","display_url":"derstandard.at\/2000022323335\/\u2026","indices":[115,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442434754590"}
