{"created_at":"Mon Sep 14 21:39:42 +0000 2015","id":643539644441866241,"id_str":"643539644441866241","text":"Die #EU Innenminister: Aus humanit\u00e4ren Gr\u00fcnden - damit die #Fl\u00fcchtlinge nicht so viel latschen m\u00fcssen - haben wir alle Grenzen geschlossen.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16774753,"id_str":"16774753","name":"StephanEwald","screen_name":"StephanEwald","location":"","url":"http:\/\/stephanewald.tumblr.com\/","description":"When the facts change, I change my mind. What do you do, Sir?","protected":false,"verified":false,"followers_count":1252,"friends_count":900,"listed_count":83,"favourites_count":4480,"statuses_count":48067,"created_at":"Wed Oct 15 06:39:56 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539085712708993025\/96ux1Dkp_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539085712708993025\/96ux1Dkp_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EU","indices":[4,7]},{"text":"Fl\u00fcchtlinge","indices":[59,71]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442266782280"}
