{"created_at":"Mon Sep 14 21:26:03 +0000 2015","id":643536211940876288,"id_str":"643536211940876288","text":"Heute Nacht werden deutlich mehr Fl\u00fcchtlinge in #Flensburg \u00fcbernachten.Dk sollte Sonderz\u00fcge einsetzen,Busse reichen nicht. #wirsagenmoin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16606874,"id_str":"16606874","name":"Rasmus Andresen","screen_name":"RasmusAndresen","location":"Flensburger, SH und weiter, ","url":"http:\/\/rasmus-andresen.de","description":"stv. Fraktionsvorsitzender Gr\u00fcne SH Landtag, Bundesparteirat der Gr\u00fcnen, Haushalt, Menschenrechte, Antifaschismus, Hochschule,","protected":false,"verified":false,"followers_count":3002,"friends_count":2880,"listed_count":121,"favourites_count":1237,"statuses_count":16221,"created_at":"Sun Oct 05 23:01:57 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000513497977\/d47d324a350b76c33d8effce3d90aa07_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000513497977\/d47d324a350b76c33d8effce3d90aa07_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Flensburg","indices":[48,58]},{"text":"wirsagenmoin","indices":[123,136]}],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1442265963908"}
