{"created_at":"Thu Sep 10 20:27:15 +0000 2015","id":642071862286110720,"id_str":"642071862286110720","text":"RT @jiyaninsesi: Turkish government is killing civilians in Cizre @CNN @AP @Conflicts @LaStampaTV @Corriereit @RaiTv http:\/\/t.co\/1Zc6vwEiuI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63394507,"id_str":"63394507","name":"Bar\u0131\u015f Sulu\u00ae","screen_name":"barissulu","location":"Turkiye","url":null,"description":"Aktivistim. LGBT\u0130\/Q. T-Der kurucusuyum. HDP Eski\u015fehir Milletvekili Aday\u0131y\u0131m. \u00d6\u011frenciyim. Edit\u00f6r\u00fcm. Y\u00f6netmenim. Dekorat\u00f6r\u00fcm.","protected":false,"verified":false,"followers_count":7365,"friends_count":1007,"listed_count":54,"favourites_count":1575,"statuses_count":55688,"created_at":"Thu Aug 06 06:31:04 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/557311301756530689\/uKbyOAsj.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/557311301756530689\/uKbyOAsj.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"E2EAEF","profile_sidebar_fill_color":"E2EAEF","profile_text_color":"877F63","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613290730832953345\/U0BX39OP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613290730832953345\/U0BX39OP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/63394507\/1421708506","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 10 09:44:10 +0000 2015","id":641910025536077824,"id_str":"641910025536077824","text":"Turkish government is killing civilians in Cizre @CNN @AP @Conflicts @LaStampaTV @Corriereit @RaiTv http:\/\/t.co\/1Zc6vwEiuI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/twitter\/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Mac\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":187334555,"id_str":"187334555","name":"jiyan.org","screen_name":"jiyaninsesi","location":"facebook.com\/jiyaninsesi","url":"http:\/\/jiyan.org","description":"jiyan, bir grup gen\u00e7 gazeteci taraf\u0131ndan 17\/7\/2010\u2032da Ahmet Tulgar\u2019\u0131n g\u00f6zc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde kuruldu. #Haber #Direni\u015f #RadikalMedya","protected":false,"verified":false,"followers_count":27894,"friends_count":1637,"listed_count":160,"favourites_count":338,"statuses_count":16938,"created_at":"Sun Sep 05 23:16:38 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DD2E44","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/610697549586894848\/jcg7ohHg.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/610697549586894848\/jcg7ohHg.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/611138824337510400\/dBu6WY80_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/611138824337510400\/dBu6WY80_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/187334555\/1436617254","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":34,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNN","name":"CNN","id":759251,"id_str":"759251","indices":[49,53]},{"screen_name":"AP","name":"The Associated Press","id":51241574,"id_str":"51241574","indices":[54,57]},{"screen_name":"Conflicts","name":"Conflict News","id":2566535282,"id_str":"2566535282","indices":[58,68]},{"screen_name":"LaStampaTV","name":"La Stampa TV","id":2168783940,"id_str":"2168783940","indices":[69,80]},{"screen_name":"Corriereit","name":"Corriere della Sera","id":395218906,"id_str":"395218906","indices":[81,92]},{"screen_name":"RaiTv","name":"RaiTv","id":44926477,"id_str":"44926477","indices":[93,99]}],"symbols":[],"media":[{"id":641910023715717120,"id_str":"641910023715717120","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COiFw_1WgAAORuu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COiFw_1WgAAORuu.jpg","url":"http:\/\/t.co\/1Zc6vwEiuI","display_url":"pic.twitter.com\/1Zc6vwEiuI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/jiyaninsesi\/status\/641910025536077824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":170,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":641910023715717120,"id_str":"641910023715717120","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COiFw_1WgAAORuu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COiFw_1WgAAORuu.jpg","url":"http:\/\/t.co\/1Zc6vwEiuI","display_url":"pic.twitter.com\/1Zc6vwEiuI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/jiyaninsesi\/status\/641910025536077824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":170,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jiyaninsesi","name":"jiyan.org","id":187334555,"id_str":"187334555","indices":[3,15]},{"screen_name":"CNN","name":"CNN","id":759251,"id_str":"759251","indices":[66,70]},{"screen_name":"AP","name":"The Associated Press","id":51241574,"id_str":"51241574","indices":[71,74]},{"screen_name":"Conflicts","name":"Conflict News","id":2566535282,"id_str":"2566535282","indices":[75,85]},{"screen_name":"LaStampaTV","name":"La Stampa TV","id":2168783940,"id_str":"2168783940","indices":[86,97]},{"screen_name":"Corriereit","name":"Corriere della Sera","id":395218906,"id_str":"395218906","indices":[98,109]},{"screen_name":"RaiTv","name":"RaiTv","id":44926477,"id_str":"44926477","indices":[110,116]}],"symbols":[],"media":[{"id":641910023715717120,"id_str":"641910023715717120","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COiFw_1WgAAORuu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COiFw_1WgAAORuu.jpg","url":"http:\/\/t.co\/1Zc6vwEiuI","display_url":"pic.twitter.com\/1Zc6vwEiuI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/jiyaninsesi\/status\/641910025536077824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":170,"resize":"fit"}},"source_status_id":641910025536077824,"source_status_id_str":"641910025536077824"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":641910023715717120,"id_str":"641910023715717120","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COiFw_1WgAAORuu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/COiFw_1WgAAORuu.jpg","url":"http:\/\/t.co\/1Zc6vwEiuI","display_url":"pic.twitter.com\/1Zc6vwEiuI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/jiyaninsesi\/status\/641910025536077824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":170,"resize":"fit"}},"source_status_id":641910025536077824,"source_status_id_str":"641910025536077824"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1441916835744"}
